有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

Bright Fuxking Future to HongKonger.

報料熱線:

你仲等? 遲下爆料冇人睇架啦

C L S
記住share 多D 比更多同事知道啊
只要人多 大家就會更加安全

香港人! 加油!
香港人! 反抗!
香港人! 唔好再入黎做啦屌

巴打絲打，記住好好保護自己 唔好自爆啊

各位巴絲打 我黎啦!!

柒頭皮想捉我??

唔係唔得，但你捉唔到又唔開心喎! 怎麼辦呢?

有冇做藥廠巴打絲打(1):
有冇做藥廠巴打絲打(2):

花邊新聞，暫時未有人報料

三文治:
各位office手足唔好做傻事, 呢一刻可能你轉到食飯, 下一刻可能要你補差價或者出warning俾你!! 三明治唔知有幾件呢, 分開幾次食應該可以挨到

咁撚陰毒?
但平時D飯冇攞到都冇扣錢

同事:
拉! 講起reference letter 我有料爆, 我走個時, 都好多年前, 成個hr得一個coordinator, 忙到佢就快黐線, 叫我自己搵個template打出嚟, 等佢俾hr manager簽, 所以建議你地走之前做呢樣嘢! 如果唔係, 你係打唔通電話催信的, 我見過好多次kitti（以前hr officer）攞住部公司電話煲粥扮做嘢, 另一邊廂可能係kid!

一呼百應
呢間閪野真係

同事:
pd個 trainee有仔, 你死咗條心拉!
小編表示認同: 痴漢你都係死左條心啦

歡迎繼續報料

好快手啊

澳美好似就係中國資產定鄉黑嘅啵.

同事:
講起老鼠飛線人, 我都想講幾句, 呢條7頭之前將所有trainee收編自己門下, 明眼人都睇得出佢野心, 對trainee又呃又氹, 使盡渾身解數, 派曬落去唔同部門, 做佢耳目, 想座大自己勢力, 無料扮四條, 就是識吹幾嘴, 當時真係氹到西總濕曬, 要風得風, 但花無百日紅, 最後d trainee走得七七八八 包括我
難怪有年QA 收勁多trainee啦

同事:
Trainee program 真係最濕鳩嘅野，呃鳩香港大學生入去，話就話要大學生，參加埋啲on9活動，又要同hr 打好關係，自己部門野都未撚搞得掂，仲要抽時間參加你啲賺分活動，同office 啲人傾得到，就有得轉部門，話轉位，轉咗十世都未轉得

同事:
第一次見Anson, 真係覺得佢好gay

同事:
想幫 Grace講返句公道說話，份人係世界女d，但唔係咩壞人，知佢做過咩既不妨講多d，講唔出又屈佢同A有路唔係幾好，叫佢一個女仔咁樣點返工啊？
先撇除佢個 team有無用，條 team得2條友，出雙入對都難以避免。
所以，快d爆料啦，好想知啊dllm
小編表示都係受人所託

唔清楚喎!
巴打你入錯post
呢到傾澳X, 純粹9 up 咋喎

真實既公司我地冇興趣討論

同事:
工程部逼走咗幾多人，每年逼走幾個十幾個 , 留得係度嘅都係為三餐，大陸人話曬事，無料無工程底乜都唔識做既人，照留係工程部，日日搞文件，改名叫文件部呀笨，靠關係就上到位，有料既就逼走，無料就升職

真係好撚快
我發現同事都幾多變態佬?
想出pool 都唔洗咁架
與其上網問，不如自己去問啦屌

同事:
當年QC狗公之皇 chase wxng 佢老婆都係同一間公司做QA
當住佢老婆面飯堂同其他女同事flirt
佢老婆坐另外一台
聽聞仲同另外一位女同事搞埋一齊過

WOWOWOWOWOWOWOWOOWOWOWOW!
我就係要呢D.jpg

大家唔好掛住J grase
帶壞曬個post個氣氛

同意!

小編決定一切關於佢既都唔post 住啦!

多得鋼之江湖術師 一直以黎既堅持

唔知咩來入來食花生

多謝你啊
我一直堅持左咁耐 終於引起大家共鳴了

留名

本身諗住入黎R糧 等轉工
點知近日當狗咁養，唔發火當我地病貓

同事:
呢間公司好鬼中意夜媽媽叫d manager level走人, 好似驚死佢地轉移公司機密, 西總檢討下啦, 如果人地有心搞9你, 你一早執咗十世啦

同事:
chase老婆都唔好得去邊, 四圍溝仔, 佢兩個好襯!! 前面居然見到有post話佢正? 真係前世未見過女人

同事:
講起老鼠飛條HIHI我就火滾
條友好鬼狗公 又聯群結黨
手下個幾條茂利 一畢業就串過人 當正自己欽差咁款 點黎點去
個幾個小朋友 叔叔同你講 你大佬老鼠飛好快收皮架喇
叔叔你好

唉... 我失業
加油啊巴打
記得保護好自己

重要消息:
大家小心有個叫GMO部門
佢地名義上的幾個人 其實有好多部門都有GMO D隱藏成員
我知道有幾個 同埋GMO係幾乎唔會有香港人
IPU2個四眼肥仔 QA個H字頭 QC某幾個大陸人
你地會發現之後有D人會調去GMO 你地就會知道 呢D人之前一直係咁幫GMO從唔同部門都拎料

團隊想主要 Pin 文宣，所以呢個靠大家推!

我一失業就仆街了
唔可以比班仆街捉到

GMO = 政治部?
東廠? 西廠?

共慘黨真係好鐘意玩間諜

屌
暗部啊？ 火影忍者啊？
GMO其實做D咩
全名叫咩
Ghost murdering organization?

有外藉同事啦

hi folks
I am a member of BF Hong Kong.
I am very disappointed to this pharm company.
My friend who was QA manager in BF but he was terminated by the AP.
As he always tell the truth to DH and delay the project approval.
I met him before CNY, he said there are many ridiculous thing in BF but he dont wanna talk to much.
I am disappointed to Hong Kong pharm industry.
And the housing for us is full of shxt, it is messy like a refugee camp.
hey guys,.....er...er.....i go ..to school by bus

同事:
黎緊有幾個部門都要cut人
QC QA會cut coor grade
工程部驗證個邊cut一個officer
PU會cut一個
大家小心

同事你自己都要小心

connect埋印度同事

pharm 撚搵唔到工唔做歐美做咩好

入嚟做啦

屌
就係唔想做

真心好做喎呢到
又包車又包飯三文治

突發
"10:05 am 突發 timothy去左紅屋仔！
兄弟們小心 timothy揾人傾計 唔好中招"

線報 大家小心

呢間野真係奇葩
個名臭左咁多年都仲可以臭落去

張志燕呢個癌細胞一日未除, 呢間野都唔會有得救
佢仲惡過老細, 好彩黃生退左休唔洗再受埋呢d氣

越玩越癲

大家繼續做奴隸啦
人地睇死你地

利申 ： 我係奴隸

奉勸你班甘願為奴既奴才唔好學人捉鬼
你地捉唔起既
咁多年黎你地得罪咁多個前員工,一人爆d你地都死

又搵紅屋仔傾計

慢慢捉鬼
最鐘意搞鳩d員工

情報：
上晝已經有幾個俾人叫去meeting room審問
口罩巴打你唔好自爆啊 而家好多人都信唔過"

大家要有鬥到底既勇氣
都要保護好自己

班垃圾夠膽咪搵曬班香港員工

一雞死一雞鳴

痴線 又捉鬼

今日總結:

1. 有同事被審問，未知將會解雇。
2. Timothy 去紅屋視察捉鬼。
3. QA有25仔 希望有同事篤佢出黎。

來未動向:
1. 將會有大量同事搵你傾計，切勿係公司討論連登。
2. 公司捉緊鬼，行事記緊低調。
3. 聽日開始進食三文治。
4. 數日後將會開設Telegram Channel 及時 通報公司情況。

手足留意事項:
1. 不要在當眼地方上連登 及 留言。
2. 不要將自己眼見的事直接講比我知， 修飾下，防止澳X放蛇。
3. 不要相信任何未熟悉的同事，包括香港人。
4. 請記住 唔知道 冇留意 未有聽聞 等字句。

加油啊! 已經有好多人唔會入黎澳X做

唔能夠輕敵!
始終潛伏係公司先係高章。

下下都括出去，對係入面做既手足好不利

同事:
班高職自己都出去食飯啦！！ 點解我地要食15 分鐘狗飯。 我地唔係狗啊！
祝願佢地全家中中國武漢肺炎

同事:
工程部個龜頭bob成個柒碌咁
當年係eng manager？ 而家俾人燉左落去做engineer
當年請番嚟好大官威架🙊
因住佢靠出賣手足上返位啊

同事:
上面有人鬧工程部bob 哥，其實佢ok好人呀，係煩咗啲，但工程部都係垃圾，執柒咗佢啦

有冇同事提供捉鬼資訊:
如果唔想比人知可以 (秘密)

我想總結一下，等手足可以繼續安心爆料

唔係澳x嘅廠可唔可以喺到講？

有冇人做過維記

又係垃圾公司

邊間？

聽日食三文治喇 大家由罷食開始抗爭

J記旗下
今年凍薪

澳X都係啦

做過QC Lab 做狗咁

仲話高層會放no pay

6/7 年前on99 番個7個月

我諗6/7 年前d 人應該走哂

呢間係我番過最最最on9 既公司
畢生黎悔

咪撚做藥廠 香港製藥業冇得救架啦

bf要受埋大陸人當你係二級公民

呢間垃圾移民公司嚟

以前座得幾近總經理辦公室

附近有design ,design 兩個男仔都做左好多年

淨係記得包飯食既狗飯

遲到就要搭30 蚊的士

食飯出去工廠出面行好似座監放風

每個禮拜幾乎每日都有散水餅食

D高層當員工只係狗

我明，但係呢個時勢都唔知可以轉去邊
Sci仔又冇一技所長唔知可以做咩

同事:
捉鬼資訊要fc, 唔好分化手足, 唔好俾timothy搵到位入
但一定要做足功夫 保護好自己

同事:
大家守住呀! 只要無手足被捉住, timothy今次就會被拉落嚟! 佢就嚟完rotation啦, 大家唔好再係公司討論連登! 佢開始心急亂q咁炒人
係時候收佢皮

同事:
間公司好醒, 你睇佢完全無通告講食飯15分鐘, 見到我實報勞工署! 聽日就開始食三文治拉! 點解唔cut埋廠車, 個個行路返工, cut埋食水, 個個帶水返工, 夠曬健康呀喂!!
豬籠車點可以cut架? 要送大家返黎坐監

呢d時勢就等下啦
記住香港做lab已經好慘
做藥廠lab 慘過做狗

同事:
GMO 人稱澳美東廠
暗部仲有D潛伏期他部門既”T“成員 (點解叫T 普通話"特"係t字頭) 隨時爆串
”T“成員清單應該得張總同sharan知道有D咩人 由sharan直接受風

仲有老鼠飛為首班18 19年既trainee線人 人稱老鼠黨
雖然表面上已經瓦解 但已經潛伏係唔同部門
一直秘密發展黨員 主要係mainland後生同事 QA QC為主

QC革命軍 由一般有志之士 主要係後生同事 有香港人 有國內同事 都有印度同事
由一開始屌鳩baxtxx到 ”QC Rnd大戰“到而家”反三文治行動“ 中間走左好多手足
但都一直有新血加入 該組織希望更加多其他部門同事加入 日後組織成為澳X第一個工會

睇到呢到大家係咪以為我係革命黨? 錯
我只係睇唔撚過眼既一隻迷途小鳩羊
所以真係唔洗指意搵到我出黎啦
收皮 闣總

依家都係冇變過

呢間野一直都係閪
今次爆出黎 希望大家真係唔好再入黎

澳美狗也不屌

藥廠post變澳美廠post

我仲有大把貨 再捉鬼就貼多d
Sharon同王冠兩個正屎忽鬼
冇撚柒用就步步高升

仲有閪總條臭閪

巴打小心啊

間閪野剩係識壓榨
從來唔係獎勵方式推動我地做野
下下唔達標就炒

你間野冇福利 人工少就唔好搞咁多野啦

唔記得咗仲有班大陸同事為張身份證比你恰緊

Bf最近發生咩事？

都唔係最近啦

王冠條粉腸

每次見到啲殘體字就好想嘔

”T“成員
咩料

公告：

現時公司同事危在旦夕
有見及此， 暫不張貼留言。

但歡迎手足繼續爆料。
有金點子的你 記得話我知

好多年前細個搵暑期工去過呢間野見工，好彩冇請我

明明琴日已經揀番飯
E-Link又自動轉番做三文治

連「文」字都唔識？
由此可以澳X嘅文化有幾高

有冇三交治實物圖share

有排玩

10年前後差好遠

今日舊三交治好難食

有得你食 皇恩浩蕩

屋企人做緊澳X

三交治事件

佢冇做了 我記錯左
不過佢話入好撚多大陸人

3p暗示？

2020 fg想問吓各位師兄行多步既QA assistant學唔學到野

定係都係做一年過吓癮就走

轉行做sales好過啦
QA除左製造問題同叫人解決問題之外 咩都學唔到

真唔好再做藥廠 令你後悔一輩子
除非你入澳x

"哈哈 你们这些不懂得感恩的人 在网上骂公司
你们这下知道死到临头了吧
张总已经查到了你们其中的几个人了
QA的俩已经被抓了 明天就会去QC抓人 还有ENG的"

好怕怕啊
你捉到我至講啦
柒頭皮係到吠

改好又打錯 佢錯左幾次
澳x 就係唔識改過 做野求鳩其

係咪垃圾王冠條粉皮留言

咁快捉鬼

無錯 ! 雖然唔明點解巴打你要加密

每年都請新人 train 佢幾星期之後自己玩
跟住條友一年後走
又再loop

呢班人出到黎周街唱叫大家唔好入行
十年後既今日
終於冇人入行
依家先推高返D個價
你點推都冇用架啦，依家後生仔連SCI都唔肯讀
成個香港就係比呢班短視又自私既人玩死

佢留言時間係:
2020/4/1 下午 3:44:12

嘆住下午茶黎留言

唔停止捉鬼咪爆下野囉

又爆多少少啦
呢度講開工程部成日換阿頭

一黎閪總真係好閪, 又唔比錢幫d部做maintenance
其實澳美d機係靚野黎, 好多都係用Bosch, 你去睇過J記就知咩料

二黎因為好多個經理都真係濕鳩啦
由阿Keith呢位A字膊人兄, 姓游果條傻佬
後期請自己親信果條小學畢業 支那佬姓李果個真係垃圾中既垃圾

其實德國當年算係咁
做野已經叫好認真, 不過當年比PU條濕鳩Tony撩左佢幾句就打左人一野
不過冇得講既, 打人就肯定比人炒

同事:
話說坐block b班QA可唔可以醒水少少
屌你坐喺hr附近 光明正大咁用手機寫留言 唔俾人見到就傻
俾人捉去傾計 chok幾下就咬自己人
手足要有危機意識啊

同事:
今日QC班人同昆係房到傾勁耐，準備捉鬼
小心啊手足

同事:
閪總唔飲湯可以抗炎?三交治凍過公司嘅冷氣，食完涼浸浸
會繼續訂而用餐，食撚窮公司👿
個餐唔值錢你點食都唔會窮

有手足影左比我!
執緊相，準備PO

德國佬真係可惜了

完全食唔落 食咗一半就食自己野

唔加密，比大家睇清楚，睇路呀各位想做commercial lab, 藥廠、食品廠QA QC嘅Science FG

垃圾公司無人做係有原因。其實香港真係有唔少公司寧願低價逐年逐年請新人/ Trainee去維持業績，都唔諗方法去正視自己公司問題，覺得不斷請新人又唔諗方法去留人才原來係可行，公司、甚至行業質素搞到愈做愈差，淨係養懶人，坐得耐就代表能幹

Fg一開始做assistant QA/QC Officer都還可以接受，屌你請人做trainee嗰啲你出呀姐價，眼見正常幾個三大BSc grad做5-10年都無得過20k basic salary, 真係做保安都仲高人工。男人三十無20k你知唔知有幾絕望！

仆街，不能認同更多ching。難得呢幾年少咗人入行就終於肯推高少少個價比fg多一兩千，但entry post啲title改口叫trainee, 都唔知要做幾多年先升，每年又加幾百人工多鳩謝；trainer就係搵啲做咗大半年嘅教，質素好極有限，trainer教完就走留比fg自己搞掂上司又懶理，養家緊要只想保住份工唔想幫下屬，出下聲同上級反映下都怕怕。社運加肺炎嚟到就又降番少幾千比fg，叫人點入行呀，行業青黃不接冇人才係你哋自己攞嚟。

陳生都根本控制唔到閪總
澳美係支那個brand都係閪總打返黎
上面成條sales team閪總自己一個睇晒
呢條臭閪根本唔會炒/唔炒得

起新廠為左追schedule
搞到好多舊人走
你諗你

唔知做LAB 係有幾慘啦!
不過都應該同藥廠差唔多!
教佢熟哂環境啦，識自己行 識做啦
最後都係做唔長
我估澳X做lab 果班都係因為咁，流失率極高

閪總先係話事人
佢唯一聽陳總講就係要洗香港人血

終於到大家最想睇既三交治圖啦!!
多謝手足冒險影相
呢個包真係好難食
唔洗形容，睇相都知有幾好食

3

2

1

公司理想圖:

飯堂現實圖:

公司不如換我做設計師啦
我D設計靚咁撚多
認同
不認同

最後一句:

我想像唔到班仆街可以點遮住良心，去整張垃圾海報，兼去壓榨依間公司既同事

好撚難食呀舊三交治

好撚彩畢業果時in trainee間閪野冇請我,如果唔係仆得街

入黎做一兩年
包你下一間公司起碼做到10年以上

未食過屎 點識知足啊

狗都唔屌啦

手足:
好心你地啦, 唔好俾人轉風向, 好明顯係有鬼...只要你死口唔認, 根本無人抓到你, 係公司就唔好睇連登, 真係好想留言就去廁所, 無論佢點樣試探, 抓你傾計...好似手足話齋門都沒有! 我想對d鬼講, 或者會俾你領到功勞, 咁又點. 日日去食三交治! 推手足去死, 你會加好多人工? 真係保住唔炒你? 保你嘅人都自身難保!! 公司當你condom

agree!
唔好為左份狗糧出賣自己人

手足:
含家鏟, 閪總你有無試下d三交治呀, 凍冰冰, 湯都無啖, 見到canteen d人係度食杯麵, 都唔知d水夠唔夠熱, 返工返到咁認真折墮, 應該都係想d人自己走, 換成trainee/或者大陸人, 香港人可以活得更好!

手足:
見到工程部個post我講幾句啦
個 Keith Mok A字膊 仲聯群結黨 由維他奶帶左兩個師傅過澳X 人稱左右護法
聽講條友去左觀塘間雅柏 都係J記旗下 好似歐化 apk 兩邊走

個游生 Eric yau就算鳩數吧啦 老野黎
最為禍人間一定係李加明同張建兵 呢兩個扯貓尾 整走曬成team香港人
後尾張建兵同李家明兩個狗咬狗 張建兵俾李家明咬死左
聽講張建兵又翻翻澳X？ 而家繼續打壓香港人

工程部就算啦 年年有經理grade走 點管
成日做powerpoint 做report
成班不如叫powerpoint engineer啦

eric yau唔係走撚左啦咩

弱智同事:
其實係唔係今日愚人節公司開既玩笑啊? 聽日繼續食返飯

屌你老母! 弱智咪撚上連登啦
抵你成世係到做狗食三交治
睇撚到我燥

呢度淨係全部澳X既?
有冇J字頭間垃圾公司旗下既人

師兄們stc既sales & marketing 抵唔抵做

上網搵一啲關於呢個位既野都冇

其實呢個post仲講唔講得其他廠架 雖然睇巴打們爆澳X d花生出黎好過癮

升左仲要扣人工添呀

j記都唔好得去邊
另一個post有巴打岩岩俾人炒左

唔係四月先加人工？

有冇link?

係咪免費午餐? 一定要食?

呢個？

離開左澳x一段時間
估唔到而家變到咁差

高質

因為香港人唔聽閪總講丫嘛
得支那人要睇住7年黎做人
所以你見好多支那人做夠7年就閃, 有d未做夠已經過左J記

閪總呢d垃圾就係外行管內行
唔撚識QA/工程部d野就咪撚叉隻腳埋去啦

J記都垃圾黎

呢間都係J記旗下？

弊在澳x d生意都係靠閪總R番黎
所以陳總都係買佢怕

所以死症黎,陳生個仔都唔知點接

陳生依家應該望就望閪總退休果陣會甘心交低所有野, 唔好玩野
不過仲有成十幾年玩

DKLMCH
逼到個個人都自己帶飯 微波爐又唔多個
排隊叮飯都排到點半
洗撚食呀？

等閪總退休
閪總都會搵閪總二世黎接

話說個所謂trainee program
係唔係仲係一年後可以甩名唔洗叫trainee?

今日消息：

冇曬？

賣哂

直情連三交治都冇得食?

冇得三交

係咪有人俾hr捉左？

由你第一個po果陣開始睇 果陣我仲喺澳x
諗住個po已經凍曬點知呢排炒番起仲要咁多花生食

一雞死一雞鳴

鋼巴打壯烈犧牲咗 仲有我哋其他人

冇機會再同你地一齊爭取香港的尊嚴

雖然好多人已經唔喺澳x啫
但大家對呢間公司心入面都有股怒氣
特別係唔理香港人只照顧支那人呢part
我地呢d前線退左場都可以做大外宣

止水 你搵到你仲喺澳x嘅鼬未
用你嘅別天神發動 守護港人

講堅 而家搜集曬佢d黑幕
而家篤唔死佢啫 遲d光復改入境政策就可以搞鳩閪總

公道講句
香港嘅藥廠冇一間有澳x 咁靚嘅機
同咁大嘅地方
如果整頓左之後其實對香港嘅藥界或者話讀sci嘅畢業生都係有好處

弊咗裡面有d大大粒嘅老鼠屎搞禍晒間嘢

啲大陸交化同高層大陸管治手法

已經知間垃圾公司唔掂

係呀 所以驅逐唔到班支那之前
都唔好入呢間公司
硬件咁好但用黎壓制香港人
仲要好多係啱啱投身社會嘅畢業生

最dum本唔係幸福咩

幸福近年都好唔掂
Cut budget cut到傻
雖然冇支那人搞彎間公司但內鬥內耗都嚴重
仲有報警單野都未同佢計

香港藥廠一日唔改革
千萬唔好入行
等香港人食垃圾藥

tvb 落廣告

雖然咁講好灰
但你係講得冇錯
同埋我覺得藥廠唔改革政府都好撚大責任
垃圾政府冇撚理過香港嘅製造業
藥廠又好食品廠都好 全部好似由你自己生存到咪做落去生存唔到你咪自己執粒
太側重金融同旅遊業

好仆街係有班香港人 入咗去 冇改變之餘

仲要幫手欺壓壓榨香港同事 見高拜見低踩

同班支那人混為一體

新廠投產一拖再拖
唔知乾塘未

都有追你地post
當年我喺到果陣班HR至多係hea同廢啫
未至於壓榨
如果一齊同流合污又真係好仆街

乾就應該未
但已經扭細左個水喉

舊廠已經cut緊人

靠個brand name頂住

其實都好容易知新廠投產未

幸福個gmp牌係今年6月期，如果到時候續牌成功到2021年6月但繼續沿用舊地址，

姐係話今年轉用元朗新廠又繼續押後啦

想到時候食花生的請左轉Drug office網

垃圾政府完全冇理過你藥廠搵唔搵到錢
佢地養住你
都係因為冇廠整平藥比HA

WTF?

屌你啦, 食納稅人既錢 恰鳩香港
呢d公僕真係垃圾到一個點
話緊你啊DH
對香港一D貢獻都冇

Grace 已經係同流合污啦
恰鳩香港人
睇見班trainee都覺得慘

閪總今日有得食!!

delay左好多次啦
唔知借錢比佢果個追錢未

九成押後

DH垃圾
政府政策一樣都係垃圾
兩樣野加埋 藥廠前景真係麻麻

唔識邊個grace

閪總唔會食君圖嫁wo

講得出黎緊係有可靠線報啦屌

冇爬文
去追返第2個post 啦
由果到開始睇就岩

同事:
究竟炒左邊d手足? x美真係無得救, 以言入罪

同事:
點解rnd 同qc 可以食返飯架！ 剩係office 就唔係人？？ 逼我地食三交治

同事:
澳美咁柒大間公司，D英文都可以一pat 屎咁! 有冇搞撚柒錯?

同事:
班大陸人真係好煩，一個人叮兩個飯仲要分開叮, DKLMCH

同事:
今日屙屎急得濟，屌你老母，真係冇廁紙。 柒到要打電話搵同事救我😢

元朗新廠果邊一早請咁多人但個廠又搞咁耐都唔用得,白養班友幾年

好慘 冇廁紙

同事:
講個笑話大家知
我今日落到去食飯啦
然後大家知我呢d要食三文治㗎嘛
我咁撚柒大食點會夠飽? 唉算撚柒數 鬼叫我窮咩
然後搞笑既地方黎啦 落到去佢地三交治派曬
姐姐話派完三交治派飯 D飯任你揀
我心諗 笑佐 三交治都咁撚搶手? 大家食開屎?
咁我唯有照食啦 有飯食算數 其實我個人黎講鐘意食三交治

故事未完
咁d膠層不嬲都好晏食飯㗎啦
馬生吖 Plant head吖果d 都有飯食
然後閪總落黎食飯啦 佢拍卡果下 當然係顯示C餐 三交治 + 熱狗 啦
精彩既位黎啦 姐姐幫佢留佐份C餐
係 大家冇睇錯
姐姐係留佐份C餐 (希望聽日仲見到佢派飯啦)
然後睇住佢攞三交治食 無飯食
最搞笑係 佢見住其他膠層食飯
班膠層食呢餐飯一定食得好開心

嘩屌你 係唔係真架?
新式潮文? 下次有圖得唔得先?
有圖有真相啊同事

我睇到都笑左出黎

朋友做過正美

有同事影左張公司D英文圖比我
我決定分享比大家睇

正美 閪D
定澳X 閪D

除咗悶其實都無乜野，同事ok 、有廠車到屋企附近、準時收工

眼藥水條水好唔好搵架?

聽聞好似歐化比左你地做

不過呢間野都好少聽有人屌
應該算係幾好做

Add nutritious sandwich meal
想點啫

做QC，所以唔知生產部啲野

趕走哂原本果班人已經夠仆街啦

起碼無大陸人先啦

我見元朗廠請嘅QA QC post都係contract工黎。

隨時contract到期就cut

正美歐化好似都係j記？

yup，雅閣神

好似4年contract制

同事:
好想食三交治啊屌！
今日又冇乜得
屌你個西總有得食
仲有block b c e外圍都有cctv 大家唔好俾人見到喺外圍上連登
nana好好j 好想要佢張相嚟j
唔好 真係唔好

同事:
一於大家一齊訂完三交治跟住唔食
還掂最近大家都出去吃
當大家都訂完唔食 等佢啲三交治放到發臭
一陣扣你錢

掂啊！ 我開左post咁耐 發現真係少左啲文宣
支持巴打！

無錯
個工作環境都歡樂D

希望各位巴打多啲整啲改圖or貼多啲圖

都係靠手足SD 圖比意見我去改
果位手足狂屌公司D英文
我為左隱藏身份
手機刪埋連登 驚係公司忍唔到手上

一個人整真係好柒攰

屌你老母 邊撚個打架

炒鬼咗佢啦 澳米都係用番殘體字啦

中文都錯撚咗啦

增加豐富營養的三交治餐 先順口啦

英文改 super nutritious sandwiches 啦屌 簡單易明

個add字同meal 字又on99咁加落去 九唔搭八

以前閪總唔會君圖食.....

睇番嗰公告作者名就知道係支那admin寫㗎啦
佢地用支那語讀順口呀嘛屌
佢地出po無人幫佢地proofread㗎咩

狗飯緊係唔會食啦
今次班柒頭真係唔知做乜落黎食

D中文都9唔答7
仲話大陸人中文好
D語病多到呢
學中文一定跟台灣學

The company additionally provides super nutritious sandwiches, reducing meal times to abate infection risks and prevent colleagues from cross-infection.

有冇手足幫手搞搞依間公司啲英文

有冇手足可以貼成張圖出黎?
可以等大家幫手執執佢

同事:
屌你老母 啲三文治難食到仆街

極度重口味既同事:

澳美d防疫意識實在好差

垃圾WHO 建議病毒易透過眼鼻口途徑傳播

做乜鳩

係都係WHO指出病毒xxx, 建議保持社交距離

依間公司啲海報到底邊個整，中英文難睇到呢

科學用膳
公司重視員工健康，提高衛生意識，防止疫情散播。
呢D先係中文
垃圾大陸文，好柒 字又用殘體，文法又冇，句又唔通

Eat scientifically?
食之前秤重? 食完磅自己重 睇下有幾多loss 左?

病毒會經眼、口和鼻等途徑傳播疾病，因此我們需要時刻與他人保持距離，減少社交活動。

唉屌你老母! 竟然係執中文先

利申: 中文A

哇屌
咁撚嘔心
不過BF成間廠咁撚多蝗 不意外

同事:
睇到你哋笑緊啲poster, 諗起以前有次幫手整poster 同ppt, 最後要比上司睇，大陸人嚟，一睇，幫我改曬啲用字用語做大陸風格，頂佢個肺，啲背景又要又紅又黃又金，再唔係就紅藍線（大家明啦），襯曬陣大陸味，間公司由頭到尾都好柒所有野都

睇到果陣真心想嘔

哇屌

同事:
我離開咗澳x qc好耐, 話俾大家知, 之前qc lab d水機有問題, 飲到baxter生石入廠, 應該係filter好耐無換, 大家小心!! 自己帶水返工會安全d
唔換係常識啦正常公司點會唔租水機比同事飲水
係呢間野太闣先比水喉水大家飲

同事:
呢間公司真係一個笑話, 好多時間花係整ppt同開會, 開會好似吹水大會咁, 有時會吹到晚上8, 9點, 吹都算嘞, 吹完竟然無任何conclusion, 大佬! 唔好咁浪費生命拉! 另外佢人工方面都算出手闊卓, 僅僅對於有經驗嘅人嚟講! 但我最後都係頂唔順走咗
15分鐘內食完三交治同一張檯兩個人食
一定係班傻閪開會吹水鬥醒目點樣恰班同事
而傾出黎

情況:
A: 屌啦媽，緊係比15分鐘佢地食啦
B: 嘩你都幾撚刻薄
A: 洗乜講
C: 玩盡D 食三交治，要係位到食 食完啦啦聲開工
ABDEF: 嘩....勁
C: 係咁就一張檯兩個人食飯 食15分鐘 食完好走
A: 無錯 唔好再比佢地抖
B: 咁計法都慳好多喎
C: 緊係計過數先出聲啦, 一年最少慳到十萬
A: 又可以炒人唔洗賠錢, 一定好多人捱唔到走人
ABCDEF: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

同事:
唔係潑大家冷水! 澳x無可能成立工會, 多數年資稍微長d一係大陸人, 一係場區攞咗永久嘅姐姐, 係呢度純粹俾大家發泄下, 笑鳩澳x就得! 呢間廠一來養著咁多人 同就業掛鉤 二來政治任務溝淡香港人, 香港政府根本就係度包庇緊佢, 革命根本就係impossible, 好似澳x三交治咁, 你只能選擇食定唔食, 唔可以要求變成四交治. 又舉例訂文具, 長期都話無貨, 咁無就唔用, 可以點? 去廁所無紙點算? 長期帶紙返工! 做咗兩年咩都睇化曬! 等環境好d走, 呢度始終不屬於香港人

同事:
哇屌 有個仆街qc個大陸仔毒撚同事有幾次去廁格打飛機
今日喺男廁爆緊石 聽到隔離有呻吟聲
唔怪得成日5樓男廁廁格成日有浸精味
唔撚係做做下野有火對住hr條臭西打j啊？

真係有人會返工打飛機
有冇咁撚痴線 但係澳X 不意外啦
條友一定係J Grace

講還講

同事：

"(由J記聯盟轉黎BF)
良心講，BF係製藥界出嘅價已經算闊綽。都有聽過有人fresh graduate攞緊17K至18K (未過probat，一定唔係lab related嘅)。
傳聞BF QC有14K，同你哋講J記統一出價12K。
ps都好唔鐘意BF"

屌 你又犯邏輯錯誤

點解可以拎一間垃圾黎將一件錯既事合理化

大學生 專業人士 公證 誠實 安全
咁既工你開12 14K 咁代表你仆街
市民健康都係太重要

所以我不嬲都叫人唔好入行
藥廠呢行冇前途
只係成堆屎入面 澳x 份人高dd
唔代表佢係好公司
相反睇得出j 記係垃圾中既垃圾 連澳x 都不如

想做藥廠嘅真係要諗清楚
特別係QC
無論係前景定錢途都一定係最差嘅部門
而且唔係只係講澳x 所有J記 行多部 等等其他藥廠嘅QC lab都係咁卑微.....
所以勸讀sci嘅除非真係唔介意錢啦唔係真係唔好做lab
其實都可以揀做Production / QA

食左藥廠QC屎
而家唔知點翻身好

最好pay應該係澳x對面果間，起薪高之餘仲有雙糧加bonus，所以果時澳x好多人走左過去，不過宜家唔知仲有冇e支歌仔唱

如果入左嘅話....
唔知手足你入左邊間會唔會有上升嘅機會
假設冇嘅話
轉政府工？政府化驗所夠唔夠資格？
或者好似水務署果d都有驗野果part
有間德國公司叫TUV 我未做過都唔識人有冇做過唔知點
但佢都會請d lab人 雖然驗嘅野係好唔同
但都可以以你lab嘅cv去試下睇下請唔請？

起薪高係果時佢新廠澎澎聲想開要括人
近年佢都好唔掂
以我所知啱啱過左嘅2019
佢個花紅都拖左好耐爭d冇最後比佢公司往年遲左好似兩個月先出到
但有心喺藥廠繼續落去嘅同伴入香港第一嘅行多步都係一個好選擇嘅

其實都係佢自己低能，廠都未搞掂就請咁多人入去日日燒錢，定因為請左澳x班吹水怪入去俾佢哋老點左，信班吹水怪講以為有佢哋出手好快搞得掂

冇計
藥廠發牌前有好多前期validation嘅野要做足先可以申請
所以佢新廠請定好多QC同QA 因為真係多野搞
相對佢地生產部就真係冇咩請因為真係未有生產都係做paper work先
而且新請嘅都唔係只係得澳x 都有J記所以就應該唔關請左垃圾澳x人搞鳩自己
柒就柒在間野幾年前打住本地薑本土嘅旗號
但上年香港有事嘅時候最要發揚本土精神嘅時候佢地d廣告冇曬本土訊息
最後仲要玩報驚......
唔知關唔開杯葛藍店事但佢地上年生意就堅差

好多嘢聽
有排睇

記住 like share 同留 comment

真係好撚多花生

老闆藍眾所鳩知啦

同事：

頭先係車果2 條柒頭 收聲啦。 遲早比人炒🤣

唉 好好奇發生咩事

但做人真係唔可以蠢

呢間野唔會執啦

間野太雄心壯志
仲要撞正依家市道差 個名臭哂
真係好難翻身

討論緊呢個post？

同事:
今日海倫俾上頭搵左去傾計
唔知係咪要qa到捉手足
定係又要炒人

同事:
最近呢個情況 各位兄弟都係搵定後路啦
轉去做食品工廠好過

學上面講，出面邊有呢到既人工

唔同部門都係冇溝通
新廠都未裝修完

[更新版]到底大家撐唔撐港台

勿忘初心
多謝你們敢於對抗澳X極權
我們要撐下去 ! 不要將手足的努力視而不見
行多一步 做多一點

記住我們一直都會堅持下去!!!!
光復香港 時代革命

依間野得入職薪金算好 但前途係零 垃圾大陸文化

第日出去再搵工都冇面同人講做過oh米

係澳X做只會學識權鬥

依家就真係洗濕左個頭啦

睇咩部門

【抗暴之戰】國泰推「篤灰」平台2.0 工會：又想諗計炒人

睇黎我行得太前
一早就有篤灰平台啦
一個星期就轟炸到全行都入黎食花生

個人經驗
出面其他廠對澳x評價係差
但對澳x出黎嘅人評論唔差
講緊香港人
QC唔知但其他department其他廠都會覺得澳x出黎嘅人理論同實戰都有d料到

流失率咁撚柒高
入面緊係有人有料到架啦

同大陸一樣
入面一定有醒目仔

三交治緊係難食啦

樓上有人話澳x入職人工比較高
真？
我當年入職fresh grad 都係12.5k

hr澳x 果班先專業
壓榨員工 好撚出色
話炒你就炒你

btw, 咁你有冇掛住狗飯先

支持

巴打你做緊邊范

求驗證！香港又有自家口罩品牌？？

而家唔喺藥廠
澳x出黎之後都去過第二間藥廠

澳x有無用疫情做藉口放同事無薪假?

竟然唔夠食?

放假都係無薪架啦呢到!
一隔你14日, D AL就冇哂
屌你老母

同事:
長毛今天冬天有冇著褸
如果長毛都開始著褸 澳x真係玩完
澳x幾大特色
manager 70％以上係大陸人
長毛永遠唔著褸
qc啲女好pure好ture
電腦tc好垃圾 仲用緊xp
開會用普通話

澳X官方語言為普通話!

同事:
今日block b又多一台口罩機
屌你有口罩派未

咪比緊D非洲口罩你用囉!

qc啲女都pure？

公司單身狗真係好多
唔好咁痴線啦你地 好唔好?

大新聞:
大紀元:【珍言真語】潘東凱：敲響中共喪鐘 英澳美聯手與中共脫軌

澳美

佢食埋人地啲餸

係英澳美
小心D講野

拉
做人唔可以飢不擇食
食野都要有D要求
最少要求D食物食得落肚

係公司無聊整下圖先!

我認得個原圖

有2張喎
邊張先

同事:
朋友入過去做生產，藥粉落地照用
聽人講佢係入面做倉工傷camp錢第二年唔加人工

同事:
在香港澳X總部工作了將近一年的人告訴你:
這就是一家垃圾公司，管理層的問題很大，還經常幹違法的勾當，千萬不要來！
人工比其他公司低，幹活還非常 多，又苦又累！
如果公司好點，大家幹的開心就算了，可是偏偏老闆還總是給你談人生談理想，讓你學習讓你加班。
從這個公司出來的人沒有一個不是失望的 ！！！

同事:
屌你老母
D大陸人每月2000蚊一個人 租D屋大一大
香港人就0福利 二等員工
各個部門10個manager有10個都大陸人
上層開大會 成個會議都普通話
就算在場有印度人都照講普通話 要D印度人自己帶翻譯
同上頭report野要香港人就番大陸人講普通話 反客為主
香港入境處班垃圾點做野 一車車大陸人放入黎換血

2千蚊果D係幾個人住架同事
不過官方語言真係普通話
唔識講真係唔好入黎

同事:
我都爆下料啦
仲有最撚記得有年Annual Dinner,大獎係Glucosamine,
cheap撚到喊

今年大獎係8000蚊
成千人既公司 得1個中, 仲要8K

同事:
呢間公司好多夫妻檔都喺到做
上頭好似有意咁做 令啲人穩定啲 唔會係咁走
justxn老婆喺rnd 老鼠飛老婆喺so
kelly老公喺中藥廠 simon老婆係cherry
仲有冇其他例子

真係好多都夫妻檔

同事:
公司好多膠層好似都係住定福花園

汁??

同事:
間野好識走水貨，acid base pack埋一齊咁帶番落黎香港，難為我地尼d幫佢拆貨既…成日走去拆開d LC column黎 refill,好L威威咁

連水貨客都係佢D人

同事:
呢間濕鳩公司
好興比折扣員工賣佢D產品
成張poster 好似淘寶咁撚樣
但又唔係平喎 先加價反打折咁水鳩同事
前排仲有堆同事幾千幾千咁買佢D產品
你自己整都唔敢食啦
竟然敢買佢D健康食品
睇留言有人爆佢D菌超標
你真係敢食?

屌你唔講真係唔留意
呢間野真係世界級

Glucosamine 屌

同事:
大家有料就舉報，報比入境處勞工處，報黑工，逾期居留等等，政府部門紅就紅架啦，但不停有人比證據舉報，點都要扮下野做下野既

利申 前職員 現任某部門公墓員

同事:
n前年試過派仲有幾日就過期既咖啡當聖誕定復活節禮物,攞完返黎仲要攞走幫佢掉,多得佢唔少

方便過自己搵車車去堆填區

榴槤咖啡同人參咖啡呀嘛
我都記得

而家冇得走了 正

屌 減到得番8000蚊
前幾有10000架

大獎 一萬 名額一個
二獎 都有幾隻錶

你要體諒公司啊
呢家窮到要食三交治
唔炒你算係咁

R&D 唔知
剩係知 AL 7日 勞工假 返勁早(唔係朝9晚6)
人工又低 元朗門口仲要有3枝旗杆
當自己係大公司 政府部門?
仲要荃灣元朗兩邊走

今年有堆垃圾囉

但係念慈菴Bonus好和味

有幾多個月糧??

同事:
題外話 成日喺block f g後面河邊成日見到有用過嘅condom喺地下 係咪成日有人打野戰
仲有 block e 5樓男廁成日仲浸精味

屌 真係有人返工打飛機

哇 真係以為自己係大公司

依家有靈之包子咖啡

正啦 好想飲

14個月 （好似係）

利申：我都係聽講

出多2個月就叫和味
比人壓榨得耐，要求都低左
埋數都低澳X一截
高J記少少

澳X公司又比人屌啦

同事:
公司縮數真係好撚勁
繼15分鐘三交治之後
連廁所洗手液都玩溝女
稀撚到 我懷疑有人打飛機射D野落去都冇人知
好撚嘔心啊屌你死澳X

癲撚到一個地方
就黎「澳X廁所竟提供洗手液 令人匪夷所思」 先可以叫新聞

cls

你個user name

繼續爆料:
澳x其實好撚多狗公同臭西
qc狗公王chase都眾所鳩知啦
之前工程部都有個香港人 成日四周圍撩其他department啲女 成日同qa啲大陸女行埋一埋一齊
仲有幾年前採購有個四眼仔成日同啲女行山
qc仲有個四眼毒撚鳩add女同事 煩鳩住人
臭西就唔講咁多 因為大多
澳x個女廁一定好臭

女同事真係小心公司D狗公
帶眼識人

同事:
澳X嗰網絡同wifi有城牆，會block左有D網站，梳理一下：
PC (YouTube或蝗語叫油管、J字頭常用求職網、Spotify)
手機 (WhatsApp收或send唔到、所有睇片播歌app)
真係有D唔方便食飯時煲劇睇YouTube嘅人，或者上YouTube搵工作資料嘅人
其他網站待巴打們補充🤣

咪撚用公司D WIFI啦屌
人地將你手機資料送中就好笑

咁公司wifi唔係俾員工自己娛樂用，娛樂網站唔俾你上我又唔覺有咩問題
不過用自己電話上公司wifi又真係極on9

開名啦 追擊狗公

好多巴打留言 想知打飛機果位係邊個

係JobsDB 到搵到呢間
好唔好做架?

Laboratory Technician ( 5 days)
Bright Future Pharmaceutical Laboratories Ltd
澳美製藥廠有限公司
Yuen Long
Salary provided
Posted on 02 Apr 2020
Job Highlights
R&D team
Analytical Chemistry
5 day work with free luncheon
Job Description
Responsibilities

Chemical testing of raw materials, in-process and finished products
Calibration and maintenance of analytical equipment.
Review inspection records and Logbook
Preparation of GMP documents
Assist in testing method development and implementation
Requirements

Higher Diploma holder or above in Chemistry / Biology / Pharmaceutical or related discipline
Experience in pharmaceutical lab is advantageous
Familiar with GMP requirements as per FDA, PIC/s and ICH
Familiar with operations of analytical instruments (e.g. HPLC/GC/ICP-MS);
Strong verbal and written communication skills in English
Fresh graduates are welcome

同popo一樣全年招募

喂啊!
一陣人地search 果陣入到黎睇
有誤會就唔好啦

呢份有12k？

呢排仲有見佢請RA喎

同事:
屌你老尾 qc啲大陸同事真係好撚多痴線佬
手機到成日有啲j圖
仲成曰wechat到煩其他女同事
我懷疑係唔係5樓lab太過壓抑 搞到啲人咁變態
qc女同事小心啲 真係唔知啲beaker test tube到會唔會有啲精喺到

有冇咁撚變態?
有機會真係想行過黎見識下

HRM都請添
連經理都頂唔順要走人

qcm請左大半年都未請到啦

有人爆料
係要做下樣 之後請大陸人黎做
呢D位點會係香港人做到

成間公司高層得HR有香港人
唔計Timothy(因為佢係走狗)
因為佢地先識恰鳩香港人

yicky？ 請到人未

應該未啦!
D HR見到呢個POST入去做都唔識拆啦
仲會整臭自己個名

咁我又爆下料
呢單聽講冇乜人知 而且係唔可以俾政府知（聽講）
我諗係講緊科學園同衛生署

聽完唔知係咪真係冇乜人知呢
會唔會呢到其實個個都知

你講果間電動車廠?
2-3年都未見過佢開工
放工坐車經過都見到有D吉保車入去
仲以為係洗黑錢

呢間好撚鬼
有冇人知更多？？

呢橦都係澳x架？

科學園其實知
但上有政策下有對策

同事:
block d啊 俊龍嘛
上年年底賣左俾人啦 又賺幾億
有名俾你叫 工業邨大地主
你估橫州真係班牛屎大曬？
澳x加埋啲村屋宿舍 橫州真正主人係海南政協架

呢個真係入職前個個都需要知
澳X主要業務係地產
製藥真係為興趣, 搞手為打和
屌你10幾塊地 得4棟係有運作

主要投資: 元朗工業區地產項目 (炒地 炒村屋)
次要投資: 元朗村屋租賃 (對象不接受香港人)
興趣: 藥物生產

同事:
block b同block e中間果座野睇個外觀既style都知應該同佢地有關
我聽返黎既版本係座野本來係起黎做廠,但最後唔知咩問題俾人reject左唔俾佢用黎做廠
見過工程部班人著住工程部紅色果件衫入去,真係慌死人唔知咁
block a旁邊個爛尾地盤好似都係同佢地有關

呢間野係科學完名單到有名
我估Blk A 格離塊爛地
唔知同科學有冇關係

澳美好多海南人，真係海南幫黎

Block A extension本身係未來發展計劃
但打左短樁hold起左
加上應該仲有其他內幕原因所以荒廢左

要搵地方擺有幾難
間野又唔係窮

D大陸人背景就唔知啦
老細本身海南人 都唔出奇既

位元堂格離果到係唔係都係澳X架?
又係打左樁 之後幾年冇郁過

Blk A依家向上發展

Block A仲有得向上？4樓已經開左
天台又係寫字樓
仲有得向上搞？

同事:
有冇人聽日唔食三交治
一齊組隊出去食飯
三交治食到想死

帶飯吧啦你

好難講啊, 官商勾既野
成層比哂QC
Office 都好慘

但棟野個loading以我所知都已經差唔多
3樓多左部新小袋機之後成棟個loading差唔多用完

巴打係咪以前工程部手足

拉
唔撚準問身份
走左都唔得

呢到點會理呢D
棟棟樓頂果層都有裂紋, 尤其近牆邊
唔霖樓真係純好彩

同事:
繼續爆料
老鼠飛黨羽／前黨羽
高佬gary 臭西nana clarie grace candy polly joe
仲有邊啲人 要靠大家繼續爆料
gmo都有好多隱藏臥底 仲會有香港人

大陸人做開間諜 鬼打鬼我明
香港人都做 真係屌你老母
你出賣極都唔會得到重視架啦
靠賣自己人黎上位 正一仆街

同事:
講起loading, 之前行block e見頂樓d牆由到天花裂到落地下,分分鐘裂到落下面果層都唔出奇,地面d coating都裂開,係因為起得差定overload座野頂唔住?
牆d裂縫有d講緊係有幾mm闊...見到都驚...

D裂紋聽聞講左5-6年
不過過多幾年就出事都唔奇

同事:
Block D丫嘛
塊地係駿龍既, 當年呢塊地應該係駿龍同澳X一齊擁有
但係澳X冇撚同人地傾就起Block D
(當年Block D plan黎專做Cefradine)
後尾駿龍嘈,要告9澳X
成棟起好晒都要停晒

其實澳X呢3,4年應該賺少左好多
最搵錢果期應該係Block C藥水開緊3班果陣, 講緊既係2011-2014年咁上下既事
澳X有兩年加人工加得好快,就係呢段時間, 有d人原位都加成10%
亦都因為果幾年賺得好撚多錢
所以果陣係咁買地 個計劃好宏偉
Block A extension, Block C extension, Block D, 仲有棟專起黎做training

之後上面換左官又改埋政策, 藥水又出唔到咁多
抗生素上面又話醫生唔比再跑數

我唔知依家產能點樣
但係以前Block C藥水同Block A 2樓排裝3樓要開足3班
Block C藥水有時仲要返埋禮拜日

果陣時真係好撚賺錢!
D咳水賣返大陸 (你懂的)
依家真係搵唔到食
上面乜都禁哂，冇肉食
香港地又冇市埸, 一隻品牌藥都冇
Training 棟野好似起左啦, 不過冇乜點用(聽返黎)

又要驚裂紋又要驚鬼
冇咩都唔好去Block E (如果有得揀)

你估真係得Blk E 有咩
得返B安全架咋

Block B新廠入面都係有好多位鋼筋外露

block e 1f成層因為要個新場區做排水管 成層斬左唔少鋼筋
當年做嗰陣樓下自動倉成塊半米乘半米嘅石屎跌左落嚟
有巴打講過 話block e危樓
block e個地下層環氧裂完一次又一次
3樓同排柱位附近地下都有裂紋
成條裂紋一條過由左去到右橫跨成個場地
block e好撚邪 又吊頸 地下又有裂紋
喺block e做嘢命仔都短幾年

WTF
手足早D走啦屌

試過一個人去blk E新廠果層睇d野
因為熄曬燈成個感覺勁陰森

真係好撚恐怖

cls！ 之前仲喺block e玩左咁耐

你死唔去真係你好彩咋

咪撚做 我好似未見過jobsdb個廣告下架

Part-time唔緊要嘅
當見識下

J記旗下最忙之一
佢旗下冇micbio test既Lab
d 菌檢都推曬過去

要做又搵錢既緊係入澳美啦!
人工高 又包飯

大家今日做任務味???

記住!!!!!!!!

遠離毒品!
愛己 愛人
愛自己 愛你的伴侶

支持！

同事:
各位後生仔 澳X係一個好好幾回俾你地騎牛搵馬
呢個時候最後都係報政府工
hea住做報考幾年政府工
好多前輩都係呢條路

同意, 呢到人工幾好
入黎抖下 做住考政府真係一流
間野本身仆街 已經唔洗驚會內疚
冇事咪入黎坐下囉

同事：
今日又炒左人 大家睇路！

炒囉屌你
想炒中我？ 發夢啦

唔少人做住黎考入境/食環

個人就唔鐘意做政府
不過澳x作為hea住做搵政府工都係一個好選擇

我想認錯啊
黎搵我啦

我係到啊

黎捉我啦

記得所有揸住黑幕嘅手足都要留底
待光復之日驅逐共黨之時
要順手整頓埋澳x呢間
食香港人嘅肉飲香港人嘅血
嘅移民公司

呢個post將會係罪證

係我做既

公告:
由於帳戶遭受攻擊，熱線現已暫停。
待團隊研究更合適方案。

快D搵你經理認錯啦

公告:

本團隊決定將TG Channel 公開。

讓觀眾可以隨時分享你的想法。
而連登方面，將會一切如常。
對於帳戶被攻擊一事，我方表示十分抱歉。
經審議後，決定對該名成員予以強烈譴責，停工三天。

我方對於一些別有用心的人意途闖入帳戶一事，我方表決提出嚴正交涉，希望你能夠承認錯誤。若你意識到你違反人性，請盡快告知你的良知。

我方重申，自古以來，尊重個人私隱屬於我方的一貫理念，
不容許外人說三道四，若你仍然堅持，我方定必奉陪到底。
同時亦堅決反一對阻礙一切為公義發聲的行為，
澳方不会屈从于任何外部压力，希望美方早日认清形势。
對於戰爭，我方不想打、不願打，但也絕不怕打。如果有人打到家門口，我們必然會奉陪到底，我們奉勸美方看一看社會的反應，聽一聽員工的呼聲，算一算自身利益的得失，早日認清形勢，回歸正軌，同我方相向而行，爭取在相互尊重的基礎上達成互利雙贏的協議。

最後一句: 雖遠必豬!

屌你老母，搞到冇撚左個帳戶。

張poster 背景都係有陣柒味

一睇就知用ppt鳩整啦
都冇我設計得咁靚!

收錢都出垃圾貨

2020年啦
連AI都唔識用
廢極都識用photoshop啦
整果條友一定係老屎忽黎

好撚顛，返工打飛機

又多奸夫淫婦

炒左人 大家真係靜左D
我當抖下

黎捉我啦 我係到啊 HEHE

炒咗人咁仆街？

炒左啦! 炒哂香港trainee
依家公司四周咁問人
知唔知連登D野

呢個post真係笑死我 花生多到

炒曬咁癲 ?
又可以請下一批水魚

呢家大陸勁多人失業
香港個班準備比人換血啦

一通關, 信我 肯定炒哂所有香港人
同埋仲做鬼既你, 你D仆街野一定有人知 (詳情睇TG)

請繼續留意啦!
陸陸續續仲有好多花生食

下年唔係唔請trainee啦咩

政策成日變是常識啦!
唔請香港人做trainee姐

炒曬香港班trainee??一個都冇剩？
咁撚仆街佢地未做夠一年仲要呢個時候失業...

聽聞今年香港啲trainee會慢炒曬

屌.......
有冇苦主上黎分享下 睇下幫唔幫到你地

歡迎你哋搵我

又炒人了

係咁炒都捉唔到我成team 人

真係好賤炒曬無辜嘅人

好似太耐冇同事留言:

今日有同事講:
Anson 同 Grace 呢對狗男女行出去食飯
身為HR 但係違背公司政策
你地離開公司果下比人影到相啦

食緊三交治既你地，HR話比你地知
屎就你地食 我就出去食飯喔

炒到個個人心惶惶!

我聽人講
佢而家咁玩啊 每星期炒幾個香港人 逼口罩巴出嚟自首！
一日捉唔一日都繼續炒香港人 搵左班後生仔開刀先

佢兩個表示有人保 驚條鐵

闣總特別關照 點會有事
不過仲捉我地唔到就唔同講法啦
成班都係垃圾，貴圈真亂

最慘係日日食三交治果班
望住班高層當你狗咁撚
都唔識反抗

仲有 仲有
出賣香港人果班(香港人)
你地身份稍後都會有人知
記得留意住Telegram 啦

既然休息緊
好多花生友都唔知間閪野有幾仆街
唯有講下呢排發生咩事啦

中國武漢肺炎
由於大陸實驗的生化武器洩漏，導致全中國收哂皮。
生化名字: 中國武漢肺炎 CCP Virus / ChinaVirus
死亡人數: 36人

新年後:
咁公司一直都無視處理啦，亦都冇太張揚話要點保護好同事。
甚至大陸人新年後返黎呢，都係填張垃圾表做下樣，
之後繼續返工，為員工埋下炸彈
甚至傳出有人發熱亦繼續返工
食飯都冇隔離到既 (2月-3月期間)
即係咩啊?
即係乜都冇做, 即係一切如常

香港封關深圳封香港關
大家仲記唔記得香港7婆宣佈封關時候
公司立即安排所有大陸人住宿舍
呢班人係冇隔離14日既
日日照常返工啦，只係避開政府決策

咁順帶一提大家啦
因為我知好多黃既同事 其實都好少留意開新聞
點解香港會封關 又點解會封剩深圳灣呢?
事實係深圳回應中國政府要求而封既
咁點解唔封深圳灣呢?
因為深圳灣原本設計係商務關口
比有錢人啦 老細過關 以前過關係唔洗落車
而且有高速公路連接寶安機埸
當特權人士落機啦經寶安再去香港機埸
全程唔洗2個鐘, 比佢地逃走
當然啦, 咪搞撚到全球都出撚哂事囉
其實香港做D野都係跟返大陸
個政府真係垃撚圾

咁講返閪公司
食飯單野
大家一直期待既三交治
真係好撚難食
但係D高層一個都冇食到
由原本逼害全公司人食屎既時候
前線員工就爭取返 食飯既權利啊
無錯 係權利
係呢到 你忍氣舌聲落去 最後你一定係要貼錢買屎食
所以話呢間野去到4月先做野
真係為大家健康定冇錢啊?
你自己估啦 一直都理9得你 突然會關心你?
即係溝女咁， 條仔咁樣做 一定係呃蝦條
屌 驚班大陸人又唔撚明 即係呃閪屌啊 (騙你的妹妹食雪條)懂嗎?

咁三交治之前發生咩事啊???
咁當然係閪野迫害大家 食飯要分更啦
咩減低人流 11-3點呢段時間去食
3點啊 係3點啊 你傻撚左定坐撚住左個閪腦啊?
咁之後班傻閪員工啦就係公司到屌屌聲
係啦..屌姐.....之後冇下文架啦

咁公司咪再閪D囉
食15分鐘啦咁 食完好啦啦聲死返去做野
無錯 15分鐘
諗呢條橋個位一定係睇得星爺太多
搞到自己on9當有趣
懶醒當智慧啦
咁呢位咁出色既傻閪就引發一連串既屌你老母事件

就激嬲左一位見錢開眼既傻閪幫大家轉發意見
即係我啊
幾撚巴滋閉
同時就有一班人 一呼百應 令到好多唔同行業既人士黎食花生
最後仲成立團隊，合力去觀察間閪野
咁好多野講啦
主要都唔記得講D咩啦
之後發生咩事啊?
咪食屎一樣味既三交治囉
仲要唔比大家取消 因為飯商訂左料
獨裁政權就係咁樣 冇選擇既權利
就好似大陸連隻Game 都冇得玩啦
廢時再講落去成地都玻璃碎

嬲到炒人
當中最令大家矚目既A神同鬼S啦
連登得到大家關注後啦
呢2位就得到閪總既祝福
之後D Trainee就比人炒哂
咁唔知當中發生哂事啦
留返比大家腦補下

坦白講 團隊入面有人好內疚搞到D手足比人炒左
不過唔炒都炒左
唯有講 係呢間閪野做得耐既人
請黎都哂氣，係呢到只會學識鬥爭，毫無價值可言
你話人工高? 又唔係好高
唔係高到可以令你賣身囉
真係入黎為餐狗飯咩???
當然家家有本難念的經
班狗都係好慘架 出街又可以隨便打人
不過點都好 一切都係間閪野太閪導致。

咁之後呢???
咪好多手足同團隊決定低調行事
好多人唔敢發言
驚係呢D時候失業
我地都好理解 所以一直都係靠我地9UP
去維持個熱度
之後炒香港人就緊架啦
出賣香港人果班 利用完你地 下埸都係一樣
高層入面有冇香港人?
笑而不語

你覺得炒完唔會開你拖咩?
一陣炒得太多
驚嚇親班傻閪咋

路過
早三年 同學入去做澳美lab tech 12k
想問下依間野高人工係高到咩程度
lab界可以係起薪高兩千 但係間野係閪到冇位上 兩年都升唔到次職

祝各位sci友 早日上岸

喺澳x
香港人想升職真係超難...
QC更加係不可能的任務

QC班友仔好慘
人工少少仲要番五日半
你地公司有到寫住目標決定方向 方向就係離職

我而家先明白點解當時有咁多漢奸
而家澳x班香港人都係港奸
華人劣根性 做走狗 啞忍 賣國

呢間野做5-6年都可以係原post冇得升

做5-6年都睇唔清間公司
抵撚死啦

有時真係要跳出comfort zone 出去搵下工
你諗住升職 即係想搏啦
咁點解仲係垃圾公司入面浪費青春

真係估唔到原來公司咁多香港人做25仔
難怪間野出哂名都仲有咁多人入黎做狗

炒人呢招真係好
搞到依家冇人敢再出聲
身邊個個都係鬼

小心身邊個個 隨時係佢督灰報串

呢個真
咁樣玩一玩先知道
D鬼多到呢 隨時同你傾多2嘴就屈你爆料
之後就炒你

繼續推

呢D推冇用
令到個post 冇哂內容
D人唔肯爬文架

要諗下點樣令到D人入黎睇仲好啦
已經google 唔到呢到
唔上開連登真係唔知

乜入面真係手腳咁乾淨 無野可以督上DH咩

DH捉澳x嘅野已經特別嚴
不過都唔係d咩大問題
起碼首個牌係冇影響

做到第二年睇清楚冇得升就走了

有冇師兄聽過montsmed呢間野？

幫澳x請qc？

靜哂

係囉! 靜哂
公司想捉都捉我唔到

公司同飯商出陰招逼人食三交治
話就話比你揀飯食
其實佢地會幫你轉返去食三交治
之後立即lock 死 係咪好撚似香港垃圾政府

好明顯啦
搵大陸agent 搞

有無人做緊 裕利

明顯係請大陸狗

邊可能比香港人做
間野純粹要隻狗姐

前同事:
我10年前係到做過QC,基本上呢間垃圾,重用大陸人,呃FG入黎,人工低,除左有車同飯,真係唸唔到有乜好處
突然間靜哂，我見就到FG都畢業，提下大家真係唔好入去做
整花你份CV

雖然少左同事分享，但其實仲有前同事不斷分享緊 同問下公司發生緊咩事

大家唔一定要爆料架
留言屌柒間野都可以架
冇人知你係邊個

前同事:
前幾年間野有隻藥曾經比大陸D教授點名屌過
係含Halometasone既Cream 黎
隻野佢話D小朋友可以用
之後大陸有位教授屌9間野誤導公眾
話隻藥係要好小心同醫生批先用得
不過間野乜都亂9來，唔出奇
大家記得有路就好走啦

小朋友用既藥點可以亂黎
良心係邊?

前同事:
間垃圾公司, 真心奉勸FG唔好入黎浪費時間
大家要儘量要避免長時間呆係到
通常垃圾都離唔開這五大特徵，認清了就好快D走！
1. 開會加班 :
日撚日都開會 開會鳩坐 唔去仲屌你冇責任感 仲要你日日加班 唔加班就屌柒你

2. 工資待遇 :
福利少 出糧又遲 一講錢就同你講前途 一講前途就屌你廢

3. 流失率奇高 :
日日都有新人黎 日日都有散水餅食 通常新人做完1年就走

4. 強調員工感恩 :
員工要感恩公司 多謝公司 無非都係壓榨更多的勞動力 進行道德綁架

5. 同你吹夢想 : 滿口謊言 日日都呃同事將來點會升你 你會點樣點樣
其實最後都係哄你為公司付出 榨乾後就踢走你

睇得好透
除左係公司之外， 係鄰國都體會到

前同事:
同事真係好鐘意賣保險
之前出去食飯果陣撞正有同事lunch time見客

份糧咁少
唔兼職點生活啊

好撚多保險雞 保險狗 開床單 又 幫大陸人走資

其實j記旗下係咪全部都係8半到6點，然後無雙糧同雞碎咁多bonus?

同澳X一撚樣

唔怪得係某間m字頭藥廠啲前同事講呢行係地獄

呢行係冇前途
勸你唔好哂時間係呢行
呢行你入唔到政府 = 你浪費整個人生

而家咁嘅情況做住先，始終有嘢做好過無嘢做

呢個真
點樣都做住先
被間閪野炒左就真係玩撚完

總部好似9-6:15

做藥SALES係咪搵好多?

今年藥廠sales仲請唔請fg?
全部招聘要求有1-2 years exp...

其實呢行有冇人知純利幾多??
屌啦星 間間廠都冇雙糧 Bonus 又少

前同事:
講起保險，閪總好憎人兼職賣保險
如果捉到就即炒
之前個Eric 孫就比人查到, 即炒

賣保險都唔比
真心仆街
間野自己都做移民生意啦
D同事走資賣保險又唔撚比
咁撚自私

Eric Sun係咪之前係HR度做Training又基基地果個?

而家個 anson仲gay
起碼eric靚仔先

今年市道差 小弟準備報澳x啦 希望佢收我

如果入到去就靠咁多位師兄啦

澳x好難唔收

公司又炒人

大把位比你 入去避難好啦
呢行你做耐左真係好似我咁

又炒人
依間野真係groupthink嘅典範

證明公司真係好想搵我出黎

一張證好似值150萬

入政府意思即係做chemist?
政府仲有咩post 關藥廠事? pharm/dispenser?

我指做藥廠慘過乞
做aco 都出人頭地過藥廠

我都有睇到呢個時候可能間間都唔想train新人

chemist要有PhD先有機

technician都得
但都係要同degree holder爭餐死

有啲好奇政府technician 其實想請咩人
讀ive + 工作經驗 應該易入過 u grad?

入澳美啦! Trainee 都成16K喎
不過冇雙糧 唔加人工

technician個位入面講緊有master+外面工作經驗既人都大有人在,另外政府化驗所上年岩岩請完,再上一次已經係2013年,下次唔知又要等幾耐...

前同事:
-當年block B有個圖書館，有冇人知A_A
-工程部根本係一沉百踩，由linda走之後開始一直同IT拎係KPI最低分部門，人工低，bouns少，搵鬼做咩
-生產部趕期既時候，一部機開左兩個星期，每日24個鐘，仲要唔俾停機做保養，咩機都死啦
-成間公司一大半Record都係(做)出黎既
-d “clean room” 上面冷氣凍房既情況嚇都嚇死你

放低Grace j圖上TG
放低Grace j圖上TG
放低Grace j圖上TG

見到KPI 真係好想笑
垃圾公司學人玩KPI 但基於胄後既數據 都係靠班老屎忽9吹出黎
玩撚死班細

至於Grace 張圖呢!
睇下間閪公司下星期仲敢唔敢炒人啦

咁撚慘
其實你地做lab 入政府唔一定做lab 姐
環保處 食環 水務 漁護都要你地架啦

BTW, 都聽過你地做LAB真係好撚慘

前同事:
以前QC有個長腿淫婦叫terri 好似俾人抄左？🤓

識屌緊係屌XX啦

留言:
1122

Block B圖書館經典wo

打風漏水濕撚哂，d櫃又爛郁唔到，仲有d成個冧落黎

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

我好記得有對情侶比狗打到訓低果一幕

同事:
Grace J圖呢？ 等到龜裂啦

幫你問緊

前同事:
沉日block b meeting room 7做咩事 有個後生仔開緊會大大聲屌完衝左出黎
壓力壓大太大？

屌 幾時架? 昨日miss左
係唔係又炒人啦

緊係入澳X啦!
完美體會咩叫共慘黨

前同事:
O Mei 下星期每人派1盒50個口罩，Made in O Mei

你真係敢用?
生產環境大家都知咩料啦
D原料仲要
我寧願用返非洲罩

同事:
我冇野講

我都冇野好講

J記:
"BF都免費每人派自家製口罩50個，啞角神依家仲以優惠價3蚊一個，比咁多間廠嘅員工一齊團購。
咩玩法？？ 黑人問號"

J記起碼一早就有反應
而 BF 係玩撚到 呢家先送一盒 前排單三交治仲好好食添
好似係班高層自己冇口罩同想穩定軍心先送

想在工業邨設廠的公司都要向香港科技園公司申請，其中主要的申請條件如下：

其工業項目的性質必須是確實無法在香港市面上一般多層工廠或商業大廈內進行操作的類型；
該項目必須是政府訂定的厭惡性行業以外的項目；
獲批准租賃的地點不能作為存貨或倉庫之用。
最受歡迎的項目：

涉及新型或經改良的產品或服務的項目；
涉及新型或經改良技術的項目；
主要利用本地材料和人力資源的高增值項目；
與本地行業急需的產品或服務有關的項目；
對香港出口業務有顯著貢獻的項目；
重要投資（特別是在新機械和新設備方面）項目；
需僱用大量高級技術人員的項目。

屌你老尾 澳X邊度本地

全部都係大陸人
根本全世界都知咩事
就算你地拎咗身份證，都唔會轉到工
因為浸大陸味真係跟你一世

公司呢排好靜喎!!
又話個個星期都要炒人?? 炒得果3次 就收手啦?
大家記唔記得
4月9號就係 有工人係E座 上吊自殺
7月21號 就係黑工電死既日子
721啊 無錯啊
當晚我地公司都有位好出色既員工 出去表現

記住有咩想講就留言啦

又準備炒人？

大家今日又幫襯左D咩?

後日 驚唔驚一返工澳X就炒人
已經有超過十名手足被炒

HR:
估撚到你係工程部啦

捉到我先講野啦
死剩把口

有野講就留言啦:

5月底開始全廠廠休兩星期啊喂
大家一齊扣假放no pay 搵定工啦各位

開始捱唔住啦
非洲果到唔店? 呃呃埋埋都養唔起間閪野

收到風工程部再炒人 炒多個3個officer
maintance facility同validation各交一個出嚟
大家自己執生

睇黎真係針住工程部黎炒人喎
好彩我都搵緊工姐

"1. 無懈可擊之錯覺：群體過份的自信和盲目的樂觀，忽視潛在的危險及警告，意識不到一種決策的危險性。
2. 集體合理化：群體通過集體將已經作出的決策合理化，忽視外來的挑戰。一旦群體作出了某個決策後，更多的是將時間花在如何將決策合理化，而不是對它們重新審視和評價。
3. 對群體道德深信不疑：成員相信群體所做出的決策是正義的，不存在倫理道德問題。因此忽視道德上的挑戰。
4. 對外偏見：傾向地認為任何反對他們的人或者群體都是邪惡和難以溝通協調，故此不屑與之爭論；或者認爲這些人或者群體過於軟弱、愚蠢、不能夠保護自己，認為自己群體既定的方案則會獲勝。
5. 對異議者施加壓力：群體不欣賞不同的意見和看法，對於懷疑群體立場和計劃的人，群體總是立即給予反擊，但常常不是以證據來反駁，取而代之的是冷嘲熱諷。爲了獲得群體的認可，多數人在面對這種嘲弄時會變得沒有了主見而與群體保持一致。
6. 自我審查：成員對於議題有疑慮時總是保持沈默，忽視自己心中所產生的疑慮，認為自己沒有權力可以去質疑多數人的決定或智慧。
7. 全體一致的錯覺：這是群衆壓力和自我壓抑的結果，是使群體的意見看起來是一致的，並由此造成群體統一的錯覺。表面的一致性又會使群體決策合理化，這種由於缺乏不同的意見而造成的統一的錯覺，甚至可以使很多荒謬、罪惡的行動合理化。
8. 心靈守衛（""mindguards""）：某些成員會有意地扣留或者隱藏那些不利於群體決策的資訊和資料，或者是限制成員提出不同的意見，以此來保護決策的合法性和影響力。"

這就是中國 不斷惡性循環,公司要既係一隻聽話既狗
唔係要做得野既人

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

"有冇人知dennis做咩俾人炒咗？
就係因為屌鳩osh啲人？"

OSH D人咁惡?

"好卦住三交治 好想一路食三交治食到退休"

唉 唔好提啦
食親之後都肚痛
極唔乾淨

做乜係咁炒工程啲人

最多香港人啊麻

"痴撚線 垃圾公司

好彩一早走咗"

帶埋我走

除咗Dennis 工程仲炒咗邊個？紅屋仔真係好慘

唉

唉 又炒香港人

大家今日係唔係好開心

屌你老母!

發生咗咩事

廠休了

想問下20 fg apply medical sales trainee
老底有冇15k? commission 普通人會有幾多?

公司冇單做了
返工日日坐

16號開始停廠？

係啊

想知其他廠係咪都食緊屎

"給我地炒左仲咁多説話講😂🤣😆
有膽就唔好上討論區講公司壞話，當住我地講👏🏿👏🏿💪🏿💪🏿👊🏿👊🏿"

啦聽到啦!
比公司炒左果班記住上黎講感想啦

我都想知
不過其他廠都係做本地同HA生意
冇澳X咁慘

大陸又冇單
非洲諗住呃人錢 點知比人呃返轉頭

5月底開始全廠廠休兩個月啊喂
大家一齊扣假放no pay 搵定工啦各位

我已經搵緊!
留係到都係為份糧
屌你呢家得半月糧

同炒左你有咩分別

炒左咪冇左政府筆津貼囉!
果位高層懶係醒係咁
班人真係用屎忽諗野
三交治>15分鐘食飯>放No Pay但拎政府資助

你班高層睇路, 唔好撚住HR出個通告就放大假! 呢度係香港, 單方面強逼僱員放取無薪假, 勞工署見拉

無錯 間廠冇休息架
佢分批輪更放no pay 架
逼害員工, 集體去勞記啦
一係就炒撚左我地賠錢

呢間嘢報復式炒人, 奸人當道, 好幾個大陸佬都自己執包袱走人, 無眼睇

預撚左啦, 呢間閪總大撚哂
陳總做埋D on9野
閪總都由鳩佢 等佢比全公司笑
等閪總繼續隻手遮天

Telegram Channel:

分享:

記住留意住我地!

"代被人炒嘅手足復返個位連廣東話打字都唔撚識打嘅emoji同事 （#524）
祝您同公司百年好合永結同心永不分離😊"

幫你覆左

澳X係咪因為散唔到貨出去先要自己友食番d口罩呀

好明顯啦
次次都搵同事接蟹貨

我聽翻啲舊同事講話 嚟緊6月場區都要休 寫字樓未知

寫字樓特別係Block A果d冇生產就少好多野做 應該都一齊休
但block B group果班可能會繼續厄飯食繼續有工番

記得加入Tg 接收第一手資訊啊!

見HR MANGER請人, 應該係吓走嘅, 呢個月強制放兩個禮拜, 下個月再放兩個禮拜, 期間仲會不斷炒人, group/R&D可繼續返工🤢, 個罩賣俾你哋回血嚟出糧哈哈😄根本搵唔到間廠嘅資料, 可能唔了解大陸口罩行情, 被人呃都唔🐷建議報黑警求助

其實HRM一早請緊啦
可能佢都接受唔到呢到痴撚線文化
個罩係大陸d 救救罩黎架 10蚊成本
100蚊放比同事

講起話搵唔到間廠嘅資料搭單off topic講少少

Google呢間嘢除咗佢嘅webpage同埋幾條關於呢間嘢出個d 19比賽嘅大陸新聞之外就真係咩都無

想了解呢間嘢真係除咗靠連登同埋睇番之前高登嗰個post

依家好啦以為自己做咗SEO大家會唔會搵到呢度

你都傻嘅我唔識打名再加連登去search嘅咩

成撚日吹自己係最大咁又真嘅間垃圾除咗大真係一無是處乜撚嘢都係抄人地學人地

呃鳩d fg入黎之後唔鍾意就當condom跟住唔夠錢使就玩鳩班同事

執鳩咗香港間嘢翻大陸啦學乜鳩人係香港開公司呀踢鳩香港人請黎大陸人鬼唔知你有政治任務咁

有政治任務點會冇水啊
好明顯自作多情啦
係大陸又冇地位
大家會有錯覺 覺得間野有好錢
d 錢早幾年賣咳水賺返黎
同百份報一樣
大陸封左條水之後
間野基本上就等執笠

點解成日好似搵我地笨柒咁？
因為佢地慣左傳銷
非洲果到呃左好多年啦
不過當地堅窮 種極都冇韭菜割姐

仲有唔係以為比左錢google 百度
就搵唔到你下？
你自己打 公司名 + lihkg 睇下
等廠休果排日日追擊你

杏加橙廠休2個禮拜, 好心精簡下d架構先拉, 有d廢嘅部門廢嘅人係呢個時勢唔知有乜存在價值, 以前搵到錢就話只眼開只眼閉俾你R撈, 飯都無得開啦仲5s, 人員發展...

同黨一樣
分黨分派
間野至在玩弄員工 同炒地
都唔善於生產
個個都出嚟都係權鬥精英

一群只係懂線上日日說公司壞话的失敗者🤣🤣🤣BF真係會因此而關門結業嗎🤣😂😆

有你支持 緊會成功!

"re #543:
BF有您一定唔會執您好撚重要ga無咗您一定會執ga☺️

希望您做到白頭到老坐埋閪總個位坐擁江山成為宇宙第一成功者呀😚

但係系做成功者之前麻煩您學好點樣講廣東話先咪先點同同事鳩通呀☺️

唉呀唔記得咗🤭係公司係唔駛用廣東話講嘢ga tim🤭"

公司官方語言係普通話啊 拉

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

//
攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。

香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。//

If we burn, you burn with us.

今次碌柒了!
PT都冇得返啦
返埋下星期又停工
唉.......

有無人知道呢排搞咩, 覺得公司好似好唔掂, 成個氣氛俾人感覺公司要執咁, 真係驚人工都出唔到😨

冇哂單囉!
6月單都做完啦
之後0生意

聽聞上年因為抗爭生意唔好已經有計劃今年會裁員
今年又因為肺炎cut埋d屎costs
大陸非洲生意又唔好
間野有d地頂住應該就唔會咁易執嘅

廠休npl都可以repeat多一個月
真係為咗cut costs咩屎橋都諗得出
佢就真係長做長有
但係真係搵著班同事黎搞上有老下有小
大陸個d份屋租+生活本身都佔咗大半份糧依家咁樣玩更加拮据
我地大家係裡面真係有排捱lor...

間野執應該難d
不過應該遲早要賣資產
如果年尾都咁慘淡既話
元朗地王 都要賣樓

同埋好多棟廠都冇運作過
出面好多公司都有興趣
等緊佢收皮入貨

大陸市場應該救唔返啦
間野真係玩完

正是一齊攬炒好機會
等班大陸同事自己租屋頂唔住死翻大陸 繼續no pay leave

"""職工盟接到工友求助，遭富臨集團迫無限期停薪留職，但公司轉而聘請臨時工。今早職工盟與受影響工友到美孚富臨皇宮抗議""
我同部分廠區姐姐商量過 已經揾左職工盟查詢 希望安排廠區停工日子去block B 門口抗議
抗議無良公司停工安排 又又唔炒人又冇遣散費
希望有興趣一齊抗議員工一齊到telegram商議行動安排 "

支持你地!
可以試下聯絡記者
之前死者家屬都有搵過蘋果 香港01關注
由於公司真係好撚想起我底 想告我
所以我都唔方便幫手
開左TG之後可以幫你地宣傳
整下圖

呢間嘢成日玩埋d社會達爾文主義講咩適者生存
人最基本連飯都就黎無得開啦仲係咁內鬥
屌逼人地走就認啦死cheap精

大陸同事們 食得鹹魚抵得渴呀

回顧返呢幾日大陸同事點講先

2020/5/8 下午 6:08:57 一群只係懂線上日日說公司壞话的失敗者🤣🤣🤣BF真係會因此而關門結業嗎🤣😂😆

2020/5/6 下午 1:40:45 "給我地炒左仲咁多説話講😂🤣😆
有膽就唔好上討論區講公司壞話，當住我地講👏🏿👏🏿💪🏿💪🏿👊🏿👊🏿"

公司呢5個月 走左近70位同事 炒左最少16名員工(當中有大陸人)
點啊
開心不?
繼續NPL 逼走人啦

"RE#543,

本嚟唔想出聲, 但睇見妳只傻hi忍唔住出聲, 妳以為公司當妳係寶?! 當妳係condom呀! 唔該妳睇睇有邊d員工係做得耐, 數下啦大陸哩, 就算俾妳做耐, 人工同工作量一直唔成正比, 好啦俾妳做夠7年攞身份證, 公司仲要唔知點安排妳, 俾你升? 憑咩? 全部可以係出面知名藥廠再挖返嚟, 妳最好自己走人騰返個quota出嚟...d真香港人個個食屎, 偽香港人（揸學生簽證個d）+場區姐姐+🐷專才不斷refresh, 唔會執?可能係嘅, 但公司應該會賣盤, 妳有無得留低仲係未知

一個已離開bf嘅手足上"

J記會唔會又想食呢間野?
市佔率升到95%
股價Go Go Go

講得呢一番說話係裡面「待遇」一定唔差
係呢間野 勢力大嘅人永遠都係勢力大
做跟尾狗都算係一條出路
又集體迷思又社會達爾文主義嘅集權體制
係 你掹住棵大樹 風雨有幾大你都唔會跌落黎
但係你永遠都係一隻寄生蟲
你試下你無任何用處或者做錯事講錯野
第一個同你講拜拜
不過呢間野又有時唔係靠能力嘅
擦鞋趨炎附勢都係一種留低嘅方式同事你可以繼續咁樣做
同事你要記得求神拜佛呢棵樹唔好冧喇
事先講明 棵樹已經空心 睇你掹得幾耐

無錯!
呢間野從來都唔係睇你有幾做得野
你識刷鞋就有位上
所以呢間野做25仔既其多
派系又多
你一埋錯堆你就係咁先

"職工盟指，如公司要求員工放無薪假，員工有權拒絕，因僱主有責任向月薪員工支付完整工資。職工盟引述立法會文件CB(2)1949/02-03(01)號指，政府曾清楚回答議員查詢，表示倘若僱員與僱主之間的僱傭合約是訂明以固定月薪計算報酬，僱主須事先得到僱員的同意，才可作出無薪假期的安排。

至於日薪僱員，由於薪金是按日計算，是按僱主安排上班，當僱主作出停業決定時，就不會有工作安排予僱員，日薪員工便可能需要接受無薪停工安排。但如果停工日子超過連續4星期一半以上或26星期三份一，則員工可視作被裁員，追討解僱及年資補償。

職工盟指，當僱主用任何方式，包括電話、電郵、公司通告等方式要求員工放無薪假時，可按需要向僱主提出反對。職工盟更提供拒絕放取無薪假通知書範本，以便打工仔向公司提出反對。

籌備到人未??
我覺得可以集體寫信 CC比勞工處同職工盟
寧願比佢地炒賠錢 都唔想放NPL

Sorry 唔係想打沉大家，以下資料我都係refer to 隔離方丈HR嘅post。

關於 “如公司要求員工放無薪假，員工有權拒絕”，

根據勞工法及從HR嘅睇法，只要員工行為上or身體上接受左公司要求的無薪假，

例如真係乖乖地跟足日子放假、或 當時現場收到無薪假嘅信息時冇作出即時反對及拒絕，

就已經等於：

在『你情我願』下，勞資雙方都同意及接受放無薪假。

但係當時堅拒say no，公司可以考慮單方面解僱你，跟住就比1個月通知 或 補1個月人工比你。

ps BF最底底底層嘅小薯

WTF

但公司拎住政府筆津貼 跟住要員工放NPL
因為佢唔炒得我地 同埋 想慳返筆賠償

勁撚仆街

搵HKPMDU啦

我們是製藥及醫療儀器業同工，現正籌組工會。本工會成立宗旨:

1️⃣團結業界聲音
2️⃣為業界謀福利，改善工作待遇
3️⃣建設民主公義社會

⚠️入會要求⚠️
受僱於製藥及醫療儀器行業職業者，包括本地製造商、外國製造商、批發商及分銷商。製藥業必須為香港衛生署持牌藥商，醫療儀器定義則參照衛生署醫療儀器科。詳情請詢問籌委(admin)。

聯絡:
📍TG:
📍Email: hkpmdu@gmail.com

香港製藥及醫療儀器業頻道
Link:

有冇人知grase點係咪仲做緊hr幫公司炒人

日日照常上班

竟然冇放npl

"澳X從來炒人都唔會賠錢
會話聽日開始唔使返工
如果被炒同事要求賠一個月代通知金，就會話以後其他公司做reference check會話你係比澳X炒
如果唔要求賠錢，就會當係自己辭"

你肯定??
最近被炒果班都賠足
同埋如果只要你仲係藥呢行做
基本唔洗怕，因為
全行都知呢間咩料啦

"真係撫心自問

呢類Telegram新興工會，係2020年1月至今，有冇人認真處理過工會員工被逼解僱or放無薪假or開工不足嘅問題？

咁我交入會費及年費比嗰嗰製藥工會嘅作用係咩？

準時收足黃藍店資料？

準時收看今日5月10號『和你嘜嘜』系列嘅新聞報道？

仲有最基本，會長係嘜水？聯絡方法？出左事係Group度打句野？

代會長答：收檔啦，在下不如繼續用右手數下入會費，左手share下資訊仲好啦。

建議1:
及早認清呢類group嘅現實，靠自己或現實世界存在嘅人先係皇道。

建議2:
收到HR現場放無薪假通知時，請堅拒做出以下行為:

× 默默收口頭上or紙質上通知，然後苦瓜乾唔出聲地行出會議室。
(評: 緊記若不作出即時拒絕，就等於符合上面巴打講勞工法嘅『你情我願』。放緊or放完無薪假後先掉轉頭追討？祝你可以排定大大大大大隊搵勞工署介入了)

× 有醒目地做出拒絕，但唔醒目地做漏拒絕嘅記錄。
(評: 建議有email嘅同事，可以口頭上加send email拒絕，cc比部門呀頭、所有HR、陳總、張總，並print出黎自己keep實)"

巴打意見幾好!
真係要佢炒好過每月出半月糧

不過工會果到真係唔好太大期望 但又唔可以要求太高
始終香港工會風氣唔成熟
基本上冇資源 能力 經驗去處理

由始至終就是打著算盤領政府津貼，同時停工不發工資。這樣的公司，居心何在，何其醜惡，羞恥。

拎咗政府1.7億資助
所以唔炒得人 就一律放NPL
剛好半個月糧
我地變哂免費勞工
你自己諗啦

公司今日屌哂鬼
係咁問邊個爆呢D料出黎

今早返工全公司都係度討論緊接著每個月都放兩個禮拜NPL, 我屌你老母, 經理個個月平均攞4, 5皮以上梗係無影響拉, 可憐我哋呢d低層月薪得個皮幾, 放一半NPL, 點樣生活? 你賺錢嘅時候唔分多d俾我哋? 一間咁大嘅企業一d社會責任都無, 可唔可以俾我哋揀下呀, 我真係寧願你玩遣散或者俾大家清下d假期都好呀, 定係你想逼我哋自己走乜都唔使賠, 好心唔好玩到咁盡拉, 將心比己, TIMOTHY個個月放NPL, 供樓供車都成問題拉, 點陪公司共度難關?? 勞工署見拉!

啦!!
我唔直接回你
我用大陸同事既心聲黎回你
你們撫心自問，BF有對吾住大家嗎😅😅

公司係拎政府資源出糧比我地 (半月糧大家心照啦)
變相請免費勞工
同埋如果你辭職
公司係會袋埋你果半月糧
我建議大家返工唔好做野

真係得啖笑, 尤其係公司d抗疫措施, 消毒酒精, 三交治, 1百元大陸山寨口罩..到半個月無薪假, 真係多謝公司, 反正好多大陸同事都唔準返part-time, 咁不如建議佢地返公司做義工😏

我都冇PT返啦
返左2年PT，公司話捱唔住
公司仲有15分鐘Lunch Time

大陸同事:
你們撫心自問，BF有對吾住大家嗎😅😅

奴性重既真係唔適合享有自由

"回#569
请拿着这一半的工钱在这里生活下去
要努力生活下去哦"

對，要努力卑躬屈膝地活下去
跪著活吧

"公司同佢地新嘅公告講嘅一樣d反應真係好撚迅速：迅速地cut cost、迅速地排除異己、迅速地袋政府津貼同時迅速地諗吓點樣逼鳩走d同事等自己穩妥甩身捱過呢段時間

好明白經過抗爭再加埋今年武肺 咁樣嘅「大」企業係operation上有好大挑戰 經濟唔好搵錢少咗炒人都好正常 犧牲小數人而保住一大班人都係一種辦法 但係cost埋d咁樣嘅cost 因為同事講咗「唔符合價值觀」嘅說話跟住要炒人地 跟住用埋d下三濫手段逼d同事走 咁你地又覺得自己咁樣做保住大家保住咗間公司係咪好叻叻豬

「捫心自問 公司對我地唔好咩」 係咪要d同事掩住個良心講一句「無啊」你地先舒服？

咁麻煩你地d鳩層都捫心自問下 大家咁樣做為咗d咩？ 大家都係為咗溫飽姐，你地內鬥權鬥博曬老命往上爬，d大陸人係裡面做嘢之餘仲要賴埋你地鞋底，無非都係為咗有更好嘅生活姐

諗你地d咁嘅屎貪欲一定唔會遣散一定會攬住間公司過世 但係麻煩你地班鳩層好好諗吓 唔好成撚日打晒飛機咁講到自己做咗d咩好野出黎 做得好同事係有目共睹 讚嘅說話呢唔係自己把口講出黎嘅 成日想呢度收聲鏟晒班發出反對聲音嘅同事 咁你地有無諗過 其實d同事係點樣諗公司，公司又有d咩真係可以改進？ 有時真係唔知道你d關愛企業咩咩工作間係點樣拎返黎 成撚日話自己d價值觀幾撚世界級

好心你地啦唔好ff咁多啦 我地真係打份工ga zar "

我知你係邊個

間垃圾公司前幾年 學人話 學華爲 我心念華咩為
你有人地華爲咁好待遇咩 人地華爲一年10個8個月人工花紅咁出
你澳美賣咳水賺到笑果陣都唔見分紅俾員工 你凴咩叫員工學華爲
人工又低 福利又差 仲要員工做狗 唔好話香港人 大陸同事都唔屌

New project 執左未？ 波生仲有無做緊？

都執得七七八八
基本上剩低既 都係Chur 爆D同事
好撚慘
返埋呢個星期放假 理鳩得佢

華為
至少我見唔到有人會追擊囉

公司剩係睇到人地D員工點樣做野
睇唔到人地公司點對員工

典型閪公司
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

Grase 新j圖呢？

見到你個名 我諗起冷氣黑工

一陣個POST DEL撚左就好笑
咁樣貼人相

"我估大家頭先趕住收工，冇睇場區廠休嘅信。

公司5點5X分先send嫁，祝你聽朝睇完噴早餐。"

咁撚陰濕?
呢家hea 埋呢個星期就算撚柒數

"連證明係人類都唔得呀
Sony 兩度深沉致歉也讓中國玩家相當心疼，紛紛指責舉報 PSN 的好事小粉紅，直稱：「你母親節幹這事會沒媽的」，同時自嘲自己是「籠的傳人」，更說：「當維基百科中文404的時候，我沒有說話，因為維基百科中文還沒百度百科好用。當維基百科英文404的時候，我沒有說話，因為我看不懂英文。當Steam社區404的時候，我沒有說話，因為我不用mod。當它們終於舉起了刀來砍斷我們的網線時，我環顧四周，卻發現已無人幫我們發聲。」

除此之外，先前就有中國玩家發現，如果現在想註冊 Steam 帳號必須通過 Google reCAPTCHA 人機身分驗證（全自動區分電腦和人類的公開圖靈測試，即是用戶時常遇到的「我不是機器人」測試），這是一種區分用戶是電腦或人的公共全自動程式，但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類，加上今日 PSN 服務被下架，中國社群平台上一片哀鴻遍野，雖然目前檢舉的那位小粉紅也被網友舉報成無效帳戶，但也已經無濟於事，只能說咎由自取，套一句黃之鋒先前的話，你們該怪的是你們的政府。"

呢家打機清靜好多
其實PS一直都知, 好多大陸人都經香港買同玩
可惜小粉紅自己投訴 累全家 仲被人起底
佢唔喱埋357年都唔洗出返黎

捉翻澳美班大陸老翻大陸啦 唔好出黎搞權鬥

間野執撚柒佢啦!
班大陸人勁撚煩

公司最大毒瘤老鼠飛柒頭王冠死肥仔添mothy擦鞋擦到出晒面，又樣衰把口又臭，又廢又無能，喺行內都出晒名啦，炒撚晒呢幾條垃圾都唔知可以養返幾多員工！

屌到攰

老鼠飛仲未俾人炒？

未

仲衰過j記

大家想想，最想做底公司慨会系什么人？这班人慨目的同动机又系什么？

留返比大家答

小粉紅配粉紅色

bonus 好高？？？
定間野少人咋

係想做底班大陸狗姐
驅逐蝗蟲 光復香港

tg加密放出黎

呢家最想間野執笠
等班大陸人滾返去大陸

好似停咗炒人? 集中火力要人請無薪假, D經理好勤力搵嘢做啵, 安排自己人可以返工, 其他人就慘啦

公司玩半月糧 用政府錢出糧 請免費同事果刻
就已經冇炒好耐
因為政府錢批咗 唔可以炒人

所以大家返工真係唔洗做野
還店都係政府錢
佢又唔炒得你
今日我係廁所都坐勁耐 (冇打飛J Grace)

聽講18號衛生署查牌，同日就開始廠休，難道兩者喺有關係🤣？

重要咩? 不嬲都清哂埸先比DH黎掃埸架啦

又玩呢招啊
dh班友都on9 冇生產檢乜嘢查 睇下啲文件就算數

行內間間都係
好D就生產一批比你睇

"驅逐mainland 光復澳美
由舉報兼職保險雞鴨做起
大家都知公司唔俾員工有必撈
之前eric個仔就係咁俾人逼走左
立刻行動啦！"

唔想光復佢啦
想佢執笠會開心D
Eric 唔係恃住同陳總 係同鄉 好朋友
係公司打橫行，係大陸個名臭哂都照保佢啊
做乜炒Q左個仔啊

"就快廠休啦 大家諗定做啲咩維持生計未？
正啊 繼續封關 餓死班大陸保險狗"

又係你
我見緊工準備走啦
垃圾公司留返比你地玩

大新聞

"喂喂喂 公司冇錢啊 叫埋員工一齊散貨啊
90蚊一盒 每次拎貨一定要拎60盒啊
澳x真係好公司 廠休都俾你哋機會搵外快
你班大陸狗快啲一人買60盒幫公司散貨啦
留名等睇澳x員工喺街邊擺攤賣口罩"

其實最開心 連大陸同事都上黎同我地分享

掂唔掂先?
夠唔夠廢老風格?
公司有冇諗住搵我做設計?

: 請 好撚正
: 賣口罩可發達 唔好做設計咁辛苦

"用公司名義賣仲要收多每盒三蚊😂
我幫你賣免費廣告你仲要我俾番錢你？😂"

同事不用擔心
你賣不出去的
那3塊你是一定要給的

60 pcs X $93 = $6000

屌 澳X係唔係霉到咁啊
要D員工幫手散蟹貨 仲要90蚊一盒
奉勸各位舊同事自己小心拎貨
一黎而家口罩街貨大把 變曬蟹貨
二黎 萬一D口罩有問題自己會上身
揾人call海關同消委會啦 都唔知D口罩衛生標準得唔得

邊有on9 會幫你散貨
佢逼D經理每人最少接60盒
唔接即炒

其實有d低層真係好慘, 要連放兩個禮拜, 十四日連埋星期六日都無糧出, 反而qc今次安排得幾好, 俾個👍

又咪係要放NPL

请你们不要再抹黑公司了，公司对我们很好的，为了大家的生计，不是给你们转售口罩的机会吗？毕竟一至两个星期的无薪假个人来说还是很受影响的，我也会买两盒支持公司！公司才不会因为你们的抹黑而受到影响的！我不用厂休，哈哈！不用羡慕我！废青！

文盲真可怕 還說愛公司呢?
最少60盒啊 你買得買2-3盒
窮就不要奶澳啦
羞<---醜字你懂不?

好曲

其實點解成班人一路屌又唔走

你估出面真係咁好搵工咩

一睇就係假大陸同事啦
班大陸狗好惡架
一黎就屌你

放假公各

好多人走左都繼續屌

呢句野由你講出口 好心酸

"工程部同事請小心 收到消息話西總要炒人
尤其係工程部2樓啲同事
間公司好仆街 特登等放完廠休先至炒人
佢哋一定會勸你自己離職"

快D搵工啦
仆街公司 你唔係傻閪到以為我係工程部下?

我會屌到西總退位為止

我會屌到我比人炒果刻

我相信我個位都幾難搵 炒哂全部香港人都搵我唔到

"工程部 qa 會繼續炒香港人
各位兄弟自求多福
我睇到7 8月個排產份表 基本上a座啲人6月都唔洗翻工
"

其實之後都排唔到落去
去到9月都會繼續出半月糧
賣屋又搵唔到人接火棒

黃色東印度主權貿易公司

澳x就快爆煲
aka澳爆

冇哂生意
靠傳銷維生

"有清潔姐姐話 block e 5樓 女廁地下成日有不會血跡
痴線😂"

Blk E 想點?? 男既打飛機 女既流血??

點解會冇生意想g

大陸單都冇乜啦
D藥太垃圾都冇人要掛
間野話就話香港最大間
係大陸2-3線都唔係
唔係點會又搞中藥 又搞口罩 又搞護膚品

最on9 係炒口罩 蝕到搵員工填數

佢主打大陸市場？
以為其他國家都有

非洲囉
又搞傳銷...間野都係呃呃騙騙

傳銷咩名

唔知太詳細
都係陳總搞
蝕到入哂肉
閪總由得陳總玩 咩都即批
睇住佢死 等全公司都知佢幾廢
公司都好多人知道呢件事
都係閪總放風出黎笑柒陳總

"[警世]香港人無論喺fresh grad定失業冇野做都好都千奇唔好浪費時間in呢間垃圾公司。見你做得野就會喺咁叫你交貨，但喺又唔會升你加人工，上得位嘅都喺刷鞋大陸狗。呢排有好幾個好做學野嘅同事都頂唔順澳美呢啲垃圾文化走咗，反而食野唔做野，做野打爛野嘅奇人就繼續攞住高人工扮工。

最後唔怕講多句，block e 啲生番真喺唔識去廁所，差唔多日日都見到抆過屎嘅紙巾喺垃圾桶入面，不過打飛機就冇親眼見過。"

呢間野真係世界級
我入黎果陣都勤力 屌啦星
之後狂塞野比你做 多其他人幾倍
我後黎由鳩佢 又唔炒人
拖拖下先有正常生活
你點做得野都好 係唔會有可能升職

Blk E真係痴撚線 個廁所係世界級

"BF嘅部門架構真係好有門題，
好多都係officer/specialist，下一級已經係asst manager
真係黑人問號

同埋行去Block E 5樓，一出𨋢就成層都黑蚊蚊，真心on9。去廁所條路又係"

因為呢到D人英文好差
佢D又唔識喎 主管咪叫officer 囉
你睇下佢地D英文係差到 連正常句子都寫唔到
好撚陰公

所以你當officer 係supervisor 就得架啦

好似係某高層開大會時提出 關燈 可以慳到幾百萬
所以好多座都關哂燈
得閒可以叫勞工處去睇
提供唔到安全環境 會罰撚到痴線
實驗室用黃燈同唔夠光都係唔合規格同職安
好撚過份 Rnd 光到過份 QC竟用黃燈

大家睇路, 間嘢準備賣盤...

J記表示: 不了不了

我相信人稱白武士 專買曾出事藥廠既J記
都唔會接手呢間垃圾

5s條仔走, 係炒嘅? 見上個禮拜5周圍派餅

應該自己走啦
我沒見過炒左仲要買餅

聽日返工就會見到好多奴才, 不停R撈, 認真過癮

屌你啦 仲有得返工

其實你哋叫人無好in呢間公司無用嘅, 睇返呢間公司人員比例你就知, 仲有好多學生簽證/場區姐姐/菲律賓印度工作簽證頂住,一通關又有大批專才湧入, local理科fg選擇真心不多 只能騎牛搵馬

畢業生都係專才 比政府屌左好多次
狗屎垃圾都係專才
係香港讀個垃圾BU master 就洗底
同埋我好建議大家入黎
入黎R下時間 Hea 下都幾好
1-2年好轉工啦

我都hea 左幾年 準備走先同佢玩咋麻
邊有鋼巴咁有正義感

對狗男女走曬？

BFsxmu
你上youtube打個keyword 你會見到好多黑人係咁sale D product
有D又送車有去美國旅行 非洲規管傳銷冇咁嚴 所以好多法律空隙入

找不到
係果到冇規管
但都可以搞10幾年賺唔到錢
唯一用處就係買口罩

閪總食飯都成日笑鳩陳總
搞咁多年都賺唔到錢
佢只需3年 就可以獨霸非洲傳銷

让你们这样搞一搞，很多真香港人都会遭殃，胀总看住员工清单来炒人/逼人滚蛋，不停筛选，所谓善有善报，恶有恶报。 若然不报，时辰未到。时辰一到，必然全报。

胀总
捉到我嗎? 怕怕

"係時候又回顧下澳X重大新聞
【動畫】冷氣技工觸電亡 揭判頭同為黑工

你地夜晚行過C座後面貨台小心D啊"

真係好柒多黑工!!!

離職n年的人黎食花生🤪

快30頁了
見呢間野果陣爬文爬死人

"唉 揾工 咁就冇左半個月糧
聽講有人揾左職工盟星期三去澳美門口請願
有冇人 join "

放假不去了!
免得給公司找到我
大家加油

block e個廁所真係世界級
我嗰時都成日見條毒撚鬼鬼祟祟入廁所 我以為最多係入去蛇王 點知...

聽到都覺得痴線
會唔會有人偷錄影架?

請願有Q用, 唔係潑你哋冷水, 個個月得一半糧, 你都吹佢唔漲, 況且佢一早就已經為今次鋪好曬路, 係廠休（無訂單, A3B3改造, 開口罩線etc）所以放無薪假, 你一係選擇自己走, 一係等公司遣散你, 政府嘅政策有漏洞, 企係僱主個邊

政府擺明幫紅資啦
我都覺得公司理鳩你
唱間公司仲好
HR 出賣Trainee 果位Grace 咪一樣照常上班

稱得上2等居民
一係就反 一係就跪

blk e女多, 廁所最適合打j, 聽日返工繼續打jj😂

南妹妹

"Re 上面關於officer=supervisor嘅問題

頭先look下LinkedIn見到條友叫 咳千娜
title寫 QA officer 括弧 QA主管
第一眼見到就笑9左出黎🤣

自稱主管？定officer 真係等於supervisor？

好啦，都係名一個姐，都冇嘜人工加嘅"

人地又轉唔返出去架啦
唔通其他公司貪你識玩幾盤數咩
又可能鐘意低一級職位呢

轉咗工都要繼續追擊啊口罩兄

一定啦

今日返工有奇景🤣🤣🤣..經理自己有工返, 下面全部唔使返, 聽講話今日好忙喔, 唔知今晚又OT到幾點呢😂😂😂

今晚一定十點都有人留低

屌你老母唔撚係呀BLK B咁撚多人返工, 🐔屎, 老屎飛, 咳千娜...有無咁多嘢做呀, 西總去逗吓佢哋啦

我冇野做啊
blk b 搞撚錯啊
係咪有特權 係咪大撚哂

原來上星期五炒左2件

下？ 又黎？ 又炒左工程部？

不知道
手足沒說太詳細

"聽閒Block E有個成日都整爛野嘅內地員工
仲要經常性過哂deadline都交唔到貨
跟開嘅大佬都唔想要佢
想知佢到底點解仲留得喺度做"

響名先得架

"我覺得大家應該趁呢個同班大陸老攬炒
繼續停廠2 3個月 no pay 班兼職保險狗又冇單簽
租屋都玩死班廢材 等班大陸狗死翻大陸"

最想睇到班大陸人 死返大陸

"“Q5.如有僱員被炒或被放無薪假能否獲補貼？

羅致光強調，局方只會考慮申請僱主「於6至8月期間受薪人數有否少於3月份之受僱人數」，受僱者薪酬高低甚至是否同一僱員均不在考慮之列。僱主如希望申請補貼則需確保6至8月期間有足夠受聘人手，同時有向僱員支付薪金。”

睇下個政府點樣幫僱主, 6至8月下層員工繼續放半個月無薪, 中,上層繼續返工, keep住繼續請人, 津貼全部入曬落僱主個袋, 你有你走, 佢有佢繼續請人, 自己走仲要乜都唔使賠, 當自然流失, 認真識玩, 手足睇路!"

之前個只咪咪貓定貓咪咪仲係度?🤣🤣🤣

"弱智一問：
手足係「被離職」定真係俾人炒？
炒人佢仲攞到政府補貼？ "

炒

補貼計人數 請返人就得

我是早前給公司逼走的RND同事
到現在甚麼都沒收到
信甚麼的基本沒有
RND 就只會不斷欺壓你 用小圈子杯葛你
操他媽b 垃圾部門
高層都是不做事的垃圾
每天上班打卡後就消失回家
中午食飯前才回來坐坐

攬炒? 我真係玩唔起, 自己都仲供緊樓, 下個月再放NPL, 真係要同BF講👋無興趣也無義務同你同舟共濟

你呢家有咩權利攬炒呢？？
澳x 早就放棄你

RND同PD口罩線手消線請人, 其他部門繼續炒人/逼人走或者自己走, 要滿足quota有幾難? 政府補貼穩袋ಠ·ಠ HR不停開post請人, 真係辛苦曬!!!

RnD 真係成間野最奴果班
得佢地冇人爆料
連清潔姐姐都爆

冇睇幾日post咁精彩
連逼員工接番d蟹貨口罩都做得出....

"[RND] 上面位同事講嗰位應該喺W
大陸狗真喺點廢都唔會炒
貪你夠狗夠聽話唔敢反抗
搞到真喺做得野嘅同事做到心淡走人

不過咁諗
等W整鬼爛哂啲機都可能喺好事大家齊齊唔洗做
仲有啲即棄用品好心就唔好攞去洗直接dum9咗去算啦
啲濕碎錢真喺唔好同BF慳"

我聽到都呆撚左

唔係你估

willxxx？ 嗰條柒碌？

"建議口罩兄少D寫自己comment

追再咁耐post都開始估到你係邊個部門😅"

可唔可以留言話比我知？？ 好驚

RND都冇咩幾多個香港人，爆料同自爆冇咩分別

澳X新聞 精彩過人

"其實間公司同富臨一樣咁衰
又或者咁講，社會大把呢d老細
唔好咁多幻想真係落到你袋
好明顯政府都係諗得太理想先決定俾錢老闆去養住班人而唔選擇直接養住班人
然而，政府一直都係話相信顧主唔會乜乜乜，咪on x啦
政府你班高官唔會，因為本身好高人工，而且政府盤數又唔係你睇
政府有無要cut cost嘅顧慮？
無no pay過仲逆市加薪，就知你地有都唔急於要做
社會已經有失業問題，放no pay，減人工
林鄭先施施然話扣一成
我哋呢d升斗小民都扣緊一成啦"

Re #666

对对对
研发部真的很喜欢重用，那种玻璃的滴管 每次都要洗 洗又洗不干净，
离心机的胶管也要洗， 我都想不明白
还有就是那个FTE，经理会跟你说 实验做左十几年 没数据。
计算的话 就不懂 靠你自己， 但当有错的话你就得挨骂。
然后每天都要计自己每分每秒的工作内容，经理会跟你说是计算你的年终花红用的。到年底的时间就跟你说要考试，考试成绩是会影响你的花红。考完之后，花红当然就拖，一直拖，就像今年拖到3月底，往年是新年前后左右就发放。最后呢，经理会跟你说，要填Excel 自己计算你的FTE, 怎么算了? 就是把你每天上网提交的工作内容时数, 一天一天的复制下来，贴加Excel 表里再交出去。
垃圾的管理方式，你有问题时，研发部的经理都不会给你答案，他们不会承担任何的风险，就你自己弄。他们存在价值就是当有错了就会骂你。
当众的羞辱你。每天重复又重复的工作，因为高层们根本就没有规划好，每天工作都看心情，甚至很多数据都是假的，所以为什么QC那边会经常怨声载道，因为实验都是乱做的。经理只管交货，手下的人就只好配合，实验都随便做，交些数据上去就行。
很多同事做实验都是以差不多的态度去做。又经常去QC那边偷东西。
研发部就是一个垃圾部门，里面没有一个人待多过2年的。
流失率奇高，就可以想像得到他们有多垃圾吧。
然后升职的话基本上是不可能的，我做了很多年的Researcher,,连升上去的机会都没有。还有他们都很喜欢小圈子，杯葛什么的，经常发生。
如果你得罪Angus 那伙人的话，你基本上没运行，等着卷包袱走人吧。
他们会不断的跟同事说你坏话，又说你能力不行，在你面前不断哄你要你留下，在背后就不断跟别人说你没资格，工作能力低。看你好欺负而已啦。
研发部就是垃圾!

"卖卖卖，卖清所有库存口罩
炒炒炒，炒光所有不忠员工
请请请，请回签证听话员工
收收收，收回政府抗疫津贴
发发发，老板的头发过猪头
笑笑笑，我笑你们都看不穿"

bonus有早出過? 睇嚟個位員工唔算資深🤣 我係BF三年幾, 未試過準時, 遲d俾可以俾少幾球呀, 最好走曬唔使俾😗😗😗

o max ho ball

"樓上位RND同事咁講同自爆冇分別
不過如果冇估錯你最近已經自己走左
真喺恭喜你終於諗通脫離苦海
唔洗再俾個禿頭V搞"

"To澳美潛在買家
要買唔係問題
但一定要炒以下呢十個人公司先有少少希望
1. 閪總
2. Rotate林生
3. 馬生
4. Shaxon
5. Kxlly
6. 老鼠飛
7. 咳千娜
8. Helxn
9. 安娜姐
10. 月亮

大家都分享下心目中十個人"

唔係呀 大陸閪黎

Noted,炒哂年資3-4年的人

下个月把你们全给辞退，再请一批新的实习生，未毕业的学生都请，看你们还敢在这里叽叽呱呱，，哈哈

"上面隻狗唔係真係以為仲請到人?
澳美個朵臭到行內人人都知
而家再幫你推到全港大學都知(btw已經推緊)
到時請唔到人做野睇下邊個死先"

你唔會成功只會推到遲下14億人都知道點拎身份證

Grace條八婆近排如何，刷鞋刷成点

grape日日準時返工被安神屌, 乞不到嘅葡萄

"利申：其實唔歧視公司嘅大陸人，只係覺得好難join下佢地傾下偈，同有D唔明有重口音嘅普通話。

印度人就一般般，IT果位幾好，其他就冇咩禮貌，仲身體有陣味 (依家夏天仲明顯)

好，我都唔明佢地拎住work visa返工，竟然享有半日有薪leave去搞張visa

一年仲要放幾次呢類leave，對local人公平咩😑"

"re #688 請假ching：

其實佢地係放一日visa leave （半日apply 半日攞證）😂

明顯就係專門為「大部分」人而設ga啦"

大家今日行街小心D啊
Be water

由於國安法將立
本頻道只營運到本月28日00：00
有說話就趕緊留下吧。 謝謝

怕咩 唔通唔可以繼續屌澳x

走下又一個 炒下又一個
得返我
下個決心做個順民

繼續炒 繼續死

要爆料襯呢家啦大家

"27號 23:50開始發放呀grace j圖 ，點睇？
一齊對住個姣婆j黎哀悼個tg改山😭"

其實真係靚咩?
個含撚嘴好奇怪
聽埋把聲真係

"參加保就業計劃的僱主簽署承諾書承諾 –

(一) 在接受政府工資補貼期間不會裁員；
唔會裁員, 因為被裁嘅員工係唔會獲發Reference Letter, 員工係因為頂唔順每個月都要強制廠休放無薪假所以自己走人, 僱主已重新低薪聘請人手, 數目俾起之前仲要多

及 (二) 把政府工資補貼全數金額用於僱員工資。
僱主1毫子都唔使出, 補貼全部使曬, 甚至有剩自己袋

大家睇下個政府對打工仔幾好!"

係計人數啊
公司炒完你 請返人填數就得
即係炒經理請散仔
之後政府都係貼返經理條水比公司

仲記得611嘛？

AN神:

好似j唔過。。。。

圖呢？

會自動刪除
睇黎連仔都知呢到發生咩事

冇野睇嘅

比人炒哂？

有Offer 了

正！
翻邊度？

傻既咩....點會講啊
不過唔係藥廠

中国「逾9億人月入2千元以下」

咁撚窮
唔怪知得你地班大陸閪落黎啦
仲係到也文也武

完全唔撚知點解仲有香港人入依間垃圾度做

十個有九個都係懶。。。。

有冇師兄/姐做過新x製藥 想知人面係點

入*

今個月係咪又no pay

呢到得澳X 小氣鬼 先要遮名咋!

J記既真係麻麻

唔錯，QC啲人幾nice易相處，多女。

有冇師兄師姐做過美ah?

整食品果邊拖糧，其他唔清楚

通常呢D出過事、營運開始有問題、見過報、比DH badly recorded嘅公司

下場就喺比白武士J集團“低價”收購，收購完就cut人

badly recorded跟住收購嘅例子有利x、美x、萬x、偉x、推動業界進步嘅歐x

建議新入行人可以留意多D MNC藥廠嘅job post，前途起碼好過白武士集團

真係好撚精彩 多謝各位手足介紹自己公司
日撚日喺學校job bank都見到佢存在
仲諗住隨便apply
而家不了 禁都曬我時間

緊係啦 香港d藥廠咁垃圾
識入緊係入澳x

間公司真係on99
返埋幾個星期都日日走黎煩鳩我
on9就死撚開啦
擺到明乜撚都唔講
接接接 接你老母啦

好耐以前 曾經去in過it head, 俾offer我都reject 出手唔高

好彩你冇去

已經知道你邊個？

唔覺有人知喎!
不過走都得果幾位

唔係好想去, 我用個OFFER黎同我腦細跳舞

今個月要放幾多日

恭喜啊 走左之後都要繼續屌澳X啊

已經on9 到等執

仲未執

陸陸續續又開返工
都唔知係咪假數
大陸閪到咁都仲有單....

雖然同半年前比就冇架啦

幾時last day啊？

已經冇人出聲屌間閪野

我也想知邊間好

執未

8月開始減人工啦

Manager -10%
Officer 以下 -15%

去到下年新年前
下年仲要唔加人工
冇雙糧 冇Bonus

qc啲同事減完人工係咪得坐4位數字

咁爽

慘過返半月工

其實係咪逼啲人自己走？
間垃圾有冇申請政府個9000蚊保就業？

有申請
但第1批冇份

關注樓主荷包健康

關心下澳X同事仲好啦

樓主就脫苦海

我仲失緊業

manager扣嗰10%雖然本身佢地份糧大扣都會多d
但係officer以下扣15%真係逼同事走wor
肯定之後以「保住公司就係保住大家」、「大家就唔駛因為公司執笠無飯開」為中心開始一連串嘅遊說叫大家同公司共進退
真係慘過食屎

屌 低級個啲得15000/16000蚊

仲扣

其實仲有人 13k

諗返起3年前fg 澳X比左個marketing 位offer 13k

但我reject左 個hr 仲串鳩我話： 澳X 咁大規模你咁既background 好難會有個更加大公司既offer 呢世都記得個條8婆

講呢D

大???
有陣時唔係人數多就係大

仲記得入到去見到公司啲setting 已經勁唔開胃

間野個Syetem 連J記都比唔上
得個爛鬼內聯網....仲要垃圾過E-class

30k扣3k同15k扣2k個概念差好遠
班高層個腦真係裝屎
愈低人工既，扣少少已經好影響生活

呢間閪野
拎完資助再扣人工
上得新聞啦

中藥廠絲路過留名。
好幾個世紀前去過bf見工見到間公司個個都死老豆咁款即係掉頭走。
你放心，大把公司都係資助照攞人工照扣。

btw 15分鐘三文治係咩意思？

比15分鐘你食飯

之前包飯既 後來就比三交治食

無啦啦由1個鐘變做15分鐘？

本身係45分鐘

見到又請MSL
有冇人講吓個 post 有冇咩問題

唔撚係嘛 咁睇得起間垃圾公司

依間垃圾真係想逼走曬香港人

最賤係班仆街香港hr 仲要做幫兇

Grace

屌丫話改就改？有無人唔接受照食45分鐘。
之前有幾個frd係入面做，一個做qc，兩個做qm，都好快走

呢間野世界級
無聊真係可以入去見識世界

推到全世界都知道！

仲有冇料爆啊!
間野爆到好悶

自由既空氣

恭喜曬巴打！

講返香港話
識返香港人
仲有成班仔仔

澳x班芝麻仁收皮啦

灰！！！！

抵你班香港人死啦 仲喺澳美做狗
還掂都係要減人工
係我就集體一齊罷工搏俾佢炒算 仲有得賠番啲
拎住而家個人工去搵工好過俾佢減完人工再出去搵
咁樣去出搵工又俾人壓2k

咁樣扣完人工...你出去都唔知幾先升返
仲話10月再檢討
扣撚完撚完加返比你咩

比我一定唔同意炒完出去搵工算
寧願乞食都唔奶你大陸閪啦

垃圾公司
好大喜功
無現金流就用員工d薪水來埋單

澳x啲hr我真係要中出曬你地咁多個十連發 再要你班臭西用口同我奶乾淨翻 嫌你地班臭西臭但唔屌又唔得
你班臭西做港奸一齊害員工 搞到而家自己都要俾人減人工
抵撚死啦
做港奸個後果就是害埋自己

仲去 減人工wo

仲去？ 你on撚9架

檢討 檢佢老母啦
叫閪總檢討下自己先啦on9
成日都出埋d on9新政 得閒用下個閪腦諗下點賺錢啦
傻閪！

做人唔好咁賤啦
仲入去

員工從來都係condom

er.......都好豬喎
有個塊面仲要爛既
你都屌？？

大陸狗剩係識賄賂 貪污 偷野
點會識賺錢

一年加少過3% 但一減就減你最少12%
賺大錢嗰時分幾多俾員工？屌你老母！
有事就共患難？我共你老母！

間野低賤文化
搞到 烏煙瘴氣
根本就唔應該入嚟做

今年仲要冇加過人工 而家仲要減人
我估到時班大陸靜雞雞有得加翻人工 香港人冇得加
班hr一定知道大陸佬有冇得加人工
但班港奸hr一定夾班大陸人呃香港人

唔明d code
咩位-30 咁癲

DA應該指director，陳總嗰級

大家記得將減薪幅度加多5%強積金呀，先係大家8月嘅人工呀，亲

題外話

嗰批HR經常扣錯人工，過數嘅月薪扣埋僱主MPF嗰份

追問後又籍口多多，用8搭藉口話系統出錯下個月補返，跟住下個月又補唔足喎，真係HR業界嘅奇筢

大家一齊搏炒算 尤其係做左超過兩年啲員工
我寧願搏炒 叫澳x賠翻錢俾我

光復澳x 驅逐西總

對光復無興趣

間野任務完成啦

用嚟 換血殖民 逼死港人

間野一年都唔知俾人告過上勞工處幾多次

唔洗經佢換啦
同埋上面大把國企
邊有澳x位置

就來DH Audit
QA同事們 記得做個盡責員工
有違規要一五一十話俾DH知

有國安法
你舉報支那公司係違法

澳X都有美國業務
公司有好多美國旗
顛覆國家罪

人地係美國做間諜架
一陣有勇士篤佢就好睇

例如香港呢個post 比人知佢點殖民

幾時會有返條Link俾人報料？
有人有料但無account 爆唔到料

又有野玩 正

澳洲 美國 大本營

即刻開返

"其實大家應該繼續期望香港繼續封關 一路封到下年
等班大陸同事減人工得黎又冇後路翻大陸揾工
我可以同大家講 而家大陸經濟更加慘
貿易戰加上疫情 影響進出口 經濟衰退 好多工人冇工開
一齊攬炒大陸同事 "

條link 有時限， 快啲留言

"7月底DH過黎做audit 大家又減人工 士氣低落
原本澳X想等audit完先宣布減人工 而家厄住大家先
點知Juxtin同自己部門D人透露左先 傳到大家都知道
一傳十 十傳百 全公司都知道 先至被逼提早宣布
我真心建議做左超過3年員工星期一集體回复HR話不接受調整薪金
大家等俾人炒 拎翻一筆錢先 賠都賠死澳X
而家已經有至少6個officer grade同事準備聯合回复HR不接受 希望多D人參加

"

推

幾年前跳去去x福，因為澳x真係對員工太差，成日都比假希望話會加人工，又要你做到成隻狗咁，仲要做啲垃圾assessment ppt present又冇人會理嘅門面野，先到真係加果陣比果少少，屌！記得要走點陣，Margo 要留我，又話澳美發展好又乜乜柒柒咁，仲話唔信幸x 會有咁好福利，話睇佢幾時爆，而家睇返x美爆先啦屌

聽到有班香港手足話會disagree, 送澳x上路

呢間野都on9，幾年前新年人工加得少，同事要走，出面比多幾千，跟住HR 話要加佢一千，希望佢留低

聽到有班香港手足話會disagree, 之後夾埋DH audit 送澳x上路

政府咁關照佢 會唔會比佢死呀

其實政府都唔係好理佢
冇料到

之前間野有simon wong睇住嘛
而家將人地踢走左

芝麻仁最鐘意權鬥
最尾鬥到小學生上位
冇計啦

原來係咁
Me只係同行 唔係做過澳x
不過轉左行了

留名等俾人炒 不接受薪金調整 要調你班大佬自己調

"好想知仲有幾多位忠心既香港人決定留守我的奧
而家manager叫人留守公司彷彿有個pattern咁， 咩三個月之後會好景，睇到已經有改善之類既說話係咁氹員工。
不如真心一句，你地執下間公司既結構。請啲真係識投資既人，踢走班蠶食公司資源的垃圾，再計劃下點行啦。
而我...真係留唔到啦"

我未走果陣 話去到下年新年
之後爆咗出黎就話去到10月
不管你信不信, 反正我不信。

"Re#831 我都係聽到差唔多嘅野 話最少去到年尾 10月就想回復返正常水平係無撚可能 另外好似仲話有機會會再廠休 下年唔會加薪有花紅㗎啦 自求多福啦香港人
利害了我的澳 真的好棒棒 "

RE: 正啊 捱到今年至講啦

"今日係出面撞到西總, 我問佢點解唔遲唔早呃人話plan10月後恢復薪酬, 仲要咁正一正 係正攞10k前夕週五發佈減薪通告, 佢話“特曲政府派嘅10k梗係攞嚟捐bi公司噶喎, 你試下用20k嚟做入息中位數就明白喇喵“, 睇住佢攞出自慰嘅神之右手比劃

“20000*15%*3month=9000, 仲剩1000俾你哋搭車車返工噢, 舒服無??“

我當堂夢遺咗出嚟, 搞到blk e廁所濕曬, 真係辛苦清潔姐姐(本故事純熟虛構, 如有雷同, 係你嘅不幸)"

RE: 大陸同事表示:
你估10月之後會唔會加返比你啊啦? 唔好咁天真啦

玩咩 而家仲炒緊人 等俾j記收購啦

有冇J記料爆，聽講又喺減人工

陳生真係好慘，成日俾佢下面幾個人玩鳩間公司。澳X嘅聲譽搞到咁，真係多得嗰幾條撚樣唔少。

"我可以話比大家知唔 而家全個公司都係靠口罩吊緊命
抗生素基本上都係死曬 咳水又冇市場 大家一齊死 a座個爛地仲一路燒緊錢
之前賣座俊龍 公司賺收左4個幾億 啲錢去曬邊？
屌你老尾
其實最應該炒嘅就係班指指點點冇輸出嘅人
黃冠 老鼠飛兩公婆 leo maggie 呢班人喺到都唔知喺到做乜
"

"其實之前5月放無薪假，都已經有一堆人話唔接受，或者聲稱搵工會幫拖，或者門口抗議，但到最後都係冇左件事。今次減薪事件應該都唔例外

在下應該會簽agree，不過都會推波助瀾，放水比政府聽間野呃鳩納稅人錢，又放no paid又減薪，但照鳩攞足9000

我仲睇死班專業HR，雙方講好左扣12%，一陣借D二月頭出糧又唔小心扣多左，或者係MPF供款到出術

勸告大家平時月頭出糧真係要check數，個閪部門每個月都出漏錢，一年慳返唔少嫁😡"

聽到佢地傾過manager級要開始放no pay
好似一個月4次左右

起碼好過郁細

生意跌左好多 應該一步步黎
未有澳x咁快囉
好彩早幾日甩左身

要睇ha保唔保
藥廠一執就好難開返

J記旗下咁多間
放咁一兩間咪得囉

唔知會唔會穿1 蚊

仲留嘅都要兩手準備搵定工，公司出面好多條數未清，搞口罩又蝕幾千粒，嚟緊會再有廠休。年尾加人工出花紅，發夢啦，建議你哋唔好期望太高啦笨柒

Anson巧慘慘, 比人炒魷魚

Anson比人炒架，人都一早唔見左

/////

"Re#847
Anson係自己走，有一個月通知架😂"

唔止manager
文職都要no pay呀

RE吾知幾號: Anson比人炒的 炒都可以做多一個月 人地比呀總炒的 識少少扮代表

///////

Anson 被辭職，好睇啲咪叫佢比一個月通知囉，好多人都知

"奉勸因為生計迫於無奈留守嘅手足，勿忘初心，千祈唔好比呢間閪嘢洗腦!
唔撚講狗話! 杯葛殘體字! 唔撚join佢啲on鳩員工活動! 唔撚睇佢啲鳩up員工通訊! "

所有子公司?

聽講HR走淨一個定兩個 農民工Mike識唔識計糧？ 可唔可以準時出糧？

"各位manager開會個陣諗呢d嘢其實係咪想公司快d歸西😂
無咁大個頭就無撚戴咁大頂帽喇
一間公司連個hr manager都無 求其搵條生產佬就當咗hr頭 諗落都幾癲 "

閪總係關照Grace一個姐
炒一個高人工嘅Anson留番個人工低啲Grace抵啦
Grace而家一個人管哂班Trainee好威㗎

唔知係未所有
但今個月已經行緊

下一步係咪扣人工
我聽唔少j旗下廠都減產緊

Grace 都走啦
HR走得7788

條臭西都走？ 搵到工咩？

嘟。。。。。就搞店啦

當八達通咁

啲hr走曬未？

扣左啦
年頭加左之後即刻扣返

"除了Mike是乡巴佬 公司还有好多高层都是乡巴佬做决策
乡巴佬就是乡巴佬 目光短浅 公司活动也是low逼的要命
张总也是山东小城市出来的 还不知道是哪个县城里面出来的
净是天天算那些鸡毛蒜皮的 但是又花钱养着一堆不干事的傻逼
弄来一群英文完整句子都说不好的傻逼来当经理 我TM也真是服了
拜托 以后招人的时候能不能招些大城市出来的人 现在这些人做事太小家子气了
"

"最近elink果封給員工的信下面有唯一一位同事留左comment

真係道出左小弟嘅心聲，希望張總嘜總可以接納啦，亦都希望呢位同事千祈唔好比人秋後算帳😔😔

又題外話
嗰comment欄平時係比D太監寫D機械式留言，真係no one cares

今次我真係care，終於係真人嘅comment，可惜張總嗰離地昏君點會click開黎睇😴"

冇

"你班小朋友唔係真係以為所有人都按照個table減人工啊？
內部已經有指示 有部分人唔洗減 全部係西總特別照顧D人
你班香港人自己同公司慢慢共度時艱啦
有排你地捱"

屌.
仲以為咩咁把滋閉
原來又係你老母係女人呢D廢話
知你老積啦 恃老賣老
係人都知間公司唔公平架啦
三交治都係細既食 連閪總都唔食

好狗

冇工返都咁早

呢間嘢啲HR manager冇個做得長，之前阿蘋果唔錯㗎，但最終都頂唔浦走左，之後嗰啲都好快走，聽聞有個做左10日就嚇到跳船，到而家都未請到

伏中之伏

班大佬話唔同意減薪就即係解約，無野要賠喎，兄弟睇路啦，問下專業法律意見，記住唔好大佬講咩就信咩

之前有手足post話有部分人唔洗減薪，收到風閪總暗地裡以另類方法呵番佢地，所以表面上好公平一視同仁，實際上又玩分化權鬥

撳左「唔同意」HR就會要你直接一個月後Last day
賠都唔洗賠 直接比張野係簽當自願離職

咁都好既
當通知， 呢個月就可以Hea 住坐

長工果班慘囉
唔炒你, 賂少勁多

"已經做咗兩年以上嘅同事
千其唔好自願離職 你唔同意減人工 佢炒你佢係要賠遣散費畀你 詳見勞工法例 如果佢唔畀 建議你地一齊上勞工處追討 記得Cap低佢d減人工信同埋你不同意減人工嘅證據 千其唔好簽自願離職張野！

屌你老母澳美 你估減人工唔洗負出代價？想咁順癱搞得掂？屌你老母啦閪總 屌你老母啦鄉下仔Mike "

如果香港人咁都跪低
我都覺得抵鳩你地死
連爭取自己權利都放棄
下下逆來順受, 唔好講咩垃圾藉口啦
已經唔係叫你(犯法)
如果唔敢上勞工處, 你同大陸人都冇咩分別
奴隸唔應該活係自由社會上面

垃圾
垃圾
垃圾

間垃圾執未

你見咁多人爆料就知未啦

乜撚elink同意書, 簡直癡撚線, 加人工就話無所謂, 依家係減人工呀老細, 唔該印張紙出嚟白紙黑字寫清清楚楚再簽名 一式兩份 唔係窮到咁呀, 等陣server down咗資料無曬點算? 全部人都話唔同意喔 好心hr做細嘅提醒下啦! 佢真係乜春都唔識! 要人簽自願離職? 真係撚大左, 唔該搵個hr阿頭出嚟講清楚啦, 屌你老母, 死垃圾公司執撚咗佢啦! 雖然我未夠2年 遣唔遣散唔關我事 但真係睇唔過眼 d hr食屎啦

支那準備收香港支那人稅, 澳X果班支那人記得找數啦🤣

好想同公司講: 你咪炒囉, 炒撚哂我地, 睇下你仲有冇原料生產, 就算生產完出黎, 睇下你仲有冇合格證出貨. 留得係度果班, 唔係老屎忽就冇料到, 你又唔撚有本事叫班老屎忽同你做義工孭鑊, 有料幫你補鑊果班俾你逼走哂, 開心呀.

共度時艱? 年年同我地講花紅講加人工, 一年加唔到一百蚊, 成年花紅加埋都唔夠8成月薪, 放假強制加班, 仲要因為一千零一日準時收工俾你班仆街公開處刑. 我做到隻狗咁果時你又唔撚同我講共度時艱?

"採取減薪行動前，僱主必須事先取得僱員的同意，因為未得到僱員的同意而單方面採取減薪措施，僱主會違反《僱傭條例》下須依時支付工資給僱員的規定；僱主亦須就尚未清付的工資支付利息。如僱主未經同意而單方面執行減薪，僱員可向勞工處勞資關係科辦事處尋求協助。

《僱傭條例》亦規定，僱員如果超過 1個月仍未獲發已到期的工資，可當其僱傭合約已被僱主終止，僱主須支付給僱員解僱代通知金及其他解僱賠償。大家可參考相關《僱主與僱員指引》了解更多。

鍁左不同意嘅手足，千祈唔好簽自願離職同意書呀，香港人必須捍衛自身權益，我地已經比人恰到上心!

"口口聲聲全港最大藥廠咁撚巴閉，但其實個朵已經臭過堆填區，今次減薪仲搞到一pat屎咁，知唔知道咩叫好來好去呀? (可能真係唔知，因為呢間閪野只講狗話)
呢間垃圾真係香港嘅奇恥大辱! "

有TG繼續玩啦

親，按了不同意也不要傻傻的elink提離職喔

究竟有邊啲手足不同意咗

正

"呢幾日有一堆人食飯時，排哂大隊買幾箱公司口罩
公司賺返員工嘅錢，very good
用呢D招數穩定場區姐姐呀叔嘅軍心，very good"

"收到風話老鼠飛兩公婆 qc 同hr 唔洗減
根本個表就係廢的"

麻煩大家香港人齊心啲嘢 而家真係封左關口 本地確診19個 起碼12月都開唔番關 佢班狗西想搵大陸人都搵到 襯佢搵就

"講返elink嗰個減薪通知，簡直不知所謂，邊撚個幫閪總諗㗎? 睇post出嚟嗰條友唔似係HR...
成篇嘢完全冇交代公司會點處理不同意減薪嘅員工，咁你叫人點做決定呢? 一個正常人(雖然呢間閪嘢極少呢類人)係要make well informed decisions, 但篇嘢up勁多廢話咩撚共度時艱，重要嘅資訊就skip, 就咁叫人選同意不同意，你估買大細咩!"

email cc 勞工處 是常識吧

推下先 間垃圾啲位仲open緊
希望啲小朋友唔好中伏

仲唔走果班人諗乜

呢間垃圾，每年加人工果陣就留難，仲要攪成2個月去assess，又唔係加得多，減人工就快極速進行，都算喇，仲要出bonus果陣話受咩疫情影響，仆街啦關咩事，上年有賺錢，bonus 係計之前果年業績，拖到成四月先出，根本係自己一手做成，對員工咁差的公司，當我地奴隸咁，講咩要對公司感恩，屌，你白出人工比我架？

"間垃圾真係諗住唔認自己係裁員唔出遣散費
所有做夠兩年又disagree 既員工可以準備約埋一齊上勞工處啦
記住keep 起哂所有「給員工的一封信」"

補充一點，唔一定要做夠兩年，只要佢炒你既原因唔係寫裁員，都可以一齊上去投訴，雖然你地唔會有遣散費，但都可以幫到其他人爭取應得既補償

我收到風 已經有幾個人寫信去勞記

之前死人冇理到
今次唔知會唔會

"QC同HR 唔洗扣人工
其他部門正傻西 慢慢扣人工啦
拉一派打一派 共產黨技倆"

qc今年褔利幾好
又加人工又出花紅 又唔洗食三交治 no pay 又放少人一半 依家仲唔洗扣人工

有人賠左10皮野走！ 正啊

邊撚個on9留言 依家變左”冇其他人咁差就叫福利幾好”??
D logic 1999 俾澳x圏養得耐個人都蠢9埋

"QC狗勁快出黎吠🤣"

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的
澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

老鼠飛嘜撚野都唔做。嘜野都係叫其他人做。屌走佢咪可以慳返啲錢囉！

依家讀得黎 都比人捉入營啦

Mike Ma 叫大家DH audit唔好OT

今次咁樣減人工你地都唔走 都唔搞鳩澳x 你班友奴隸真係冇得救
留名等睇有人倒貼錢都有人肯翻工

就算3折出糧都應該有班人唔走

好多人幫公司清緊口罩

"希望肺炎繼續爆 一直封關封到下年
等班大陸佬繼續冇得過嚟
繼續冇得賣保險 簽床單
澳x移民公司繼續冇生意 正啊"

"我見Jobsdb請HR Officer, Funny同埋昆你係咪唔do喇? HR係咪要解散?
好心幫閪總上黎連登做特務嘅撚樣，勸下佢回頭是岸啦.....究竟陳生同呢個女人有咩仇口呀，要咁樣搞鳩佢間公司"

呢間閪野，之前想响大陸引入廠區工人，向勞記申請，點知比勞記屌鳩佢

"最後有8成人agree，8%disagree，都佔大比數😪。

當然有可能係為左查牌前穩定軍心，報假數😪

反而想知BF申唔申請到保就業，依家派左三期，都仲未見公司名😶"

見工好似見過Eric Yau但返工佢已經辭咗職，呢間嘢d散水餅真係個個星期都食，食咗幾次就到我派

個個都窮撚
買埋D垃圾返黎食

散水餅可以睇得一間公司有幾失敗
連拎多少少錢買靚D都唔想...

做得開心, 真係無咩所謂
屌 呢到係入黎食屎

根本無咩人喺度做得長，點會肯俾多d錢請埋d識得幾個星期既人食餅

嗰陣一返工聽到當時成個工程部年資最高都只係一年半就知中伏

做多過一年就知係大師級

笑咩啊你! 老師傅

正常全部遣散信件派曬啦, 祝福仲有一個月就離開O美嘅同事, 唔使搞破壞, 慢慢做就得, 遣散費寫明按勞工法賠償, 之前話無得賠係謠傳, 應該係想呃部分膽小/唔熟法例嘅同事禁同意, 部分vip唔使減亦係真確, 因為公司真係唔可以無咗佢哋（?） 選擇係自己嘅, 既已成定局, 希望佢唔好執咗或者繼續放無薪! 大家都可以捱過呢次疫情!🤧

"我的澳嘅PowerPoint文化：

每日開咁多個會，主辦人要整PPT(真點冇計)
通過試用期嘅述職PPT (onL9)
經理年頭年中年尾各一次(on99)
臨時會議都要整定(on999)

每次經過Block E同B嘅office，每個人嘅電腦板面都整緊PPT😪😪

我的澳整PPT文化貫絕全行，PPT用字永遠都係蝗語式口號

創新💪改革💪推動💪躍進💪

仲有D閪經理屌鳩人用全繁體或全英😪"

请问公司倒闭了对大家有什么好处，没错，一些你憎恨的人是会被炒，但他们有钱、高学历也会吹水，很容易就能找到工作，同时也会有大批中低层的香港人失业，他们也有各自的家庭，请将心比己，你家人失业你什么感受，请不要再黑澳X了，我也不喜欢它，但没办法，至少今天我离不开它